msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Affiliate For WooCommerce 8.41.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-08T06:08:59+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-02 10:07+0000\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Domain: affiliate-for-woocommerce\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "用于 WooCommerce 的联属会员"

#. Plugin URI of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "https://woocommerce.com/products/affiliate-for-woocommerce/"
msgstr "https://woocommerce.com/products/affiliate-for-woocommerce/"

#. Description of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "The best affiliate management plugin for WooCommerce. Track, manage and payout affiliate commissions easily."
msgstr "适用于 WooCommerce 的最佳联盟管理插件。轻松跟踪、管理和支付联盟佣金。"

#. Author of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "StoreApps"
msgstr "商店应用程序"

#. Author URI of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "https://www.storeapps.org/"
msgstr "https://www.storeapps.org/"

#: affiliate-for-woocommerce.php:62
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: affiliate-for-woocommerce.php:63
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: affiliate-for-woocommerce.php:69
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "First Name"
msgstr "姓名"

#: affiliate-for-woocommerce.php:70
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "First name"
msgstr "姓名"

#: affiliate-for-woocommerce.php:77
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: affiliate-for-woocommerce.php:78
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: affiliate-for-woocommerce.php:85
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Phone Number / Skype ID / Best method to talk to you"
msgstr "电话号码 / Skype ID / 与您通话的最佳方式"

#: affiliate-for-woocommerce.php:86
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Way to contact"
msgstr "联系方式"

#: affiliate-for-woocommerce.php:92
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: affiliate-for-woocommerce.php:93
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Website link"
msgstr "网站链接"

#: affiliate-for-woocommerce.php:99
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: affiliate-for-woocommerce.php:100
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: affiliate-for-woocommerce.php:107
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: affiliate-for-woocommerce.php:108
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: affiliate-for-woocommerce.php:115
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Tell us more about yourself and why you'd like to partner with us (please include your social media handles, experience promoting others, tell us about your audience etc)"
msgstr "请向我们详细介绍您自己，以及您愿意与我们合作的原因（请提供您的社交媒体账号、推广他人的经验、您的受众等信息）。"

#: affiliate-for-woocommerce.php:116
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "About yourself"
msgstr "关于您自己"

#: affiliate-for-woocommerce.php:122
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "I accept all the terms of this program"
msgstr "我接受本计划的所有条款"

#: affiliate-for-woocommerce.php:123
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

#. translators: 1: Action name 2: Error message
#: includes/abstracts/class-afwc-background-process.php:134
msgctxt "Batch failed error message"
msgid "Failed batch action: %1$s. Error: %2$s"
msgstr "批处理操作失败：%1$s。错误：%2$s"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:72
msgid "Thank you for installing Affiliate for WooCommerce"
msgstr "感谢您安装 WooCommerce 的联属会员功能"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:82
msgid "We discovered that you are using another \"Affiliates\" plugin. Do you want to migrate your existing data to this new Affiliates for WooCommerce plugin?"
msgstr "我们发现您正在使用另一个 \"Affiliates \"插件。您想将现有数据迁移到这个新的 Affiliates for WooCommerce 插件吗？"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:97
msgid "Yes, Migrate existing data."
msgstr "是，迁移现有数据。"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:111
msgid "No, I want to start afresh."
msgstr "不，我想重新开始。"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:113
msgid "Note: Once you migrate from Affiliates plugin, please deactivate it. Affiliates and Affiliate for WooCommerce can't work simultaneously."
msgstr "注意：从 Affiliates 插件迁移后，请停用该插件。Affiliates 插件和 WooCommerce 的 Affiliate 插件不能同时工作。"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:123
msgid "Glad to have you onboard. We hope the plugin adds to your success 🏆"
msgstr "很高兴您能加入我们。我们希望该插件能为您的成功锦上添花 🏆"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:139
msgctxt "link to view plugin settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:140
msgctxt "link to documentation"
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:141
msgctxt "link to contact support"
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:154
msgctxt "Link to the admin affiliate dashboard"
msgid "Visit Dashboard"
msgstr "访问仪表板"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:160
msgid "How to's"
msgstr "方法"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:164
msgid "How do I add/make a user an affiliate?"
msgstr "如何添加/使用户成为联属会员？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:165
msgid "Where do affiliates login and get their stats from?"
msgstr "联属会员从哪里登录并获得统计信息？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:166
msgid "Where's the link an affiliate will use to refer to my site?"
msgstr "联属会员用来指向我的网站的链接在哪里？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:167
msgid "How to find, customize and share an affiliate referral link?"
msgstr "如何查找、定制和共享联属推荐链接？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:170
msgid "How to bulk assign coupons to affiliates?"
msgstr "如何将优惠券批量分配给联属会员？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:175
msgid "How to export affiliate data to CSV?"
msgstr "如何将联属会员数据导出为 CSV？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:181
msgid "How to create affiliate commission plans?"
msgstr "如何创建联属会员佣金计划？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:172
msgid "How to set up a multilevel referral/multi-tier affiliate program?"
msgstr "如何建立多级推荐/多级联盟计划？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:173
msgid "How to set up lifetime commissions?"
msgstr "如何设置终身佣金？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:189
msgid "How to payout commissions to affiliates and check all the processed payouts?"
msgstr "如何向联属会员支付佣金并检查所有已处理的付款？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:176
msgid "FAQ's"
msgstr "常见问题"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:205
msgctxt "description to view all docs"
msgid "For more information, "
msgstr "欲了解更多信息、"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:205
msgctxt "link text to view all docs"
msgid "view all docs"
msgstr "查看所有文档"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:74
msgctxt "WP Users page: PayPal email validation"
msgid "<strong>Error</strong>: The PayPal email address is incorrect."
msgstr "<strong>错误</strong>： PayPal 电子邮件地址不正确。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:116
msgid "Affiliate For WooCommerce settings"
msgstr "针对 WooCommerce 的联属会员设置"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:120
msgctxt "label text for affiliate actions on user edit page"
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:123
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Approve affiliate"
msgstr "批准附属机构"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:124
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Reject affiliate"
msgstr "拒绝加盟"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:126
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Allow this user to signup via affiliate form"
msgstr "允许该用户通过联盟表单注册"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:127
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Make this user an Affiliate"
msgstr "将此用户设为联属会员"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:133
msgctxt "label for affiliate status checkbox at user edit page"
msgid "Is affiliate?"
msgstr "是附属机构吗？"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:142
msgctxt "label for affiliate description at user edit page"
msgid "About Affiliate"
msgstr "关于联属会员"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:152
msgctxt "label for skype id of affiliate in user edit page"
msgid "Skype ID"
msgstr "Skype ID"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:162
msgctxt "label for contact info of affiliate in user edit page"
msgid "Way To Contact"
msgstr "联系方式"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:172
msgctxt "label for paypal email of affiliate in user edit page"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 电子邮件地址"

#. translators: Highlighted note
#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:226
msgctxt "notice that show profile data has been moved"
msgid "%s All affiliate details are now in the Affiliates dashboard under the Affiliate's Profile. You can view and manage them from there."
msgstr "%s 所有联属会员的详细信息现在都在联属会员资料下的联属会员控制面板中。您可以从那里查看和管理它们。"

#. translators: Highlighted note
#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:236
msgctxt "notice to save user edit page first before leaving to get correct output"
msgid "%s Click on Update User button to save changes."
msgstr "%s 单击 \"更新用户 \"按钮保存更改。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliates.php:2262
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#. translators: Email address
#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliates.php:2549
msgctxt "Confirmation message for adding the new customer as lifetime commission customer"
msgid "%s - Would you like to link this customer?"
msgstr "%s - 您想链接这位客户吗？"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:122
msgctxt "Summary dashboard widget title when showing all timer referral data"
msgid "Affiliates summary - all time"
msgstr "联属会员摘要 - 所有时间"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:123
msgctxt "Summary dashboard widget title when showing current month's referral data"
msgid "Affiliates summary - this month"
msgstr "联属会员摘要 - 本月"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:143
msgctxt "Title for affiliate count section in dashboard widget when showing all timer referral data"
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:144
msgctxt "Title for affiliate count section in dashboard widget when showing current month's referral data"
msgid "Affiliates (All time)"
msgstr "附属机构（所有时间）"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:155
msgctxt "Stat label for active affiliate count in dashboard widget"
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:159
msgctxt "Stat label for pending affiliate count in dashboard widget"
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:163
msgctxt "Stat label for rejected affiliate count in dashboard widget"
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:171
msgctxt "Title for referrals count in dashboard widget"
msgid "Referrals"
msgstr "转介"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:175
msgctxt "Title for affiliate revenue in dashboard widget"
msgid "Affiliates Revenue"
msgstr "联属会员收入"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:179
msgctxt "Text for total revenue stats in dashboard widget"
msgid "of total revenue"
msgstr "占总收入的百分比"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:187
msgctxt "Label for visitor count in dashboard  widget"
msgid "Visitors"
msgstr "参观者"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:191
msgctxt "Label for referral count in dashboard  widget"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:195
msgctxt "Label for conversion rate in dashboard  widget"
msgid "Conversion Rate"
msgstr "转换率"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:201
msgctxt "Affiliates dashboard link in dashboard widget"
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:202
msgctxt "Setting link in dashboard widget"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:230
msgctxt "Title for pending affiliate status"
msgid "Awaiting Approval"
msgstr "等待批准"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:231
msgctxt "Title for active affiliate status"
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:232
msgctxt "Title for rejected affiliate status"
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:288
msgid "all matching products in the order"
msgstr "订单中的所有匹配产品"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:289
msgid "only the first matching product"
msgstr "只有第一个匹配产品"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:290
msgid "continue matching commission plans"
msgstr "继续匹配佣金计划"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:291
msgid "use default commission"
msgstr "使用默认佣金"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:292
msgid "apply zero commission"
msgstr "申请零佣金"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:513
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1707
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1743
#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:84
#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:102
#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:165
#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:86
#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:341
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:82
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:119
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:138
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:188
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:207
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:244
#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:75
msgctxt "authorization failure message"
msgid "You are not allowed to use this action"
msgstr "不允许使用此操作"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:540
msgctxt "error message for requested parameter missing"
msgid "Status missing"
msgstr "状态丢失"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:574
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:615
msgid "Required params missing"
msgstr "缺少所需参数"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:584
msgid "Failed to update commission status, please try after some time."
msgstr "更新佣金状态失败，请稍后再试。"

#. translators: Number of records updated in referrals table.
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:593
msgid "Commission status updated for %d record"
msgid_plural "Commission status updated for %d records"
msgstr[0] "更新了 %d 条记录的委员会状态"
msgstr[1] ""

#. translators: Name of the payout method.
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:656
msgctxt "Payout failed error message"
msgid "%s payout failed."
msgstr "%s 支付失败。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1060
msgctxt "csv export error message"
msgid "WordPress upload directory is not set."
msgstr "WordPress 上传目录未设置。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1142
msgctxt "error message when fetching payouts"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID"
msgstr "缺少必填参数 - Affiliate ID"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1168
msgctxt "error message when fetching products"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID"
msgstr "缺少必填参数 - Affiliate ID"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1197
#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:96
msgctxt "error message when fetching profile details"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID."
msgstr "缺少必填参数 - Affiliate ID。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1305
msgctxt "error message when missing necessary parameters"
msgid "Required params missing"
msgstr "缺少所需参数"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1322
msgctxt "multi tier fetching error message"
msgid "You do not have permission to fetch the multi-tier details."
msgstr "您没有获取多层详细信息的权限。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1350
msgctxt "error message when fetching affiliate KPI details"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID."
msgstr "缺少必填参数 - Affiliate ID。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1420
msgctxt "error message when fetching affiliate details"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID."
msgstr "缺少必填参数 - Affiliate ID。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1609
msgctxt "error message for missing of required parameter for linking the lifetime customer"
msgid "Customer or affiliate ID missing"
msgstr "客户或附属机构 ID 丢失"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1621
msgctxt "error message on linking the customer due to the customer is already linked with the same affiliate"
msgid "Customer is already linked to this affiliate"
msgstr "客户已链接到此联属会员"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1622
msgctxt "error message on linking the customer due to the customer is already linked with another affiliate"
msgid "Customer is already linked with another affiliate"
msgstr "客户已与另一个联属会员建立联系"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1651
msgctxt "error message for missing of required parameter for unlinking the lifetime customer"
msgid "Customer or affiliate ID missing"
msgstr "客户或附属机构 ID 丢失"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1681
msgctxt "error message for missing of search term of linking lifetime customer"
msgid "Search term is missing"
msgstr "缺少搜索词"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1777
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1870
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1915
msgctxt "authorization failure message"
msgid "You are not allowed to perform this action"
msgstr "不允许执行此操作"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1781
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1874
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1919
msgctxt "error message for missing affiliate data"
msgid "Affiliate profile data is missing"
msgstr "联属会员档案数据丢失"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1786
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1879
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1924
msgctxt "error message for missing affiliate ID"
msgid "Affiliate ID is missing"
msgstr "联属会员 ID 丢失"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1800
#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2096
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "The URL identifier could not updated"
msgstr "URL 标识符无法更新"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1809
#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2119
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1825
msgctxt "error message for invalid paypal email address"
msgid "Invalid PayPal email address"
msgstr "无效的 PayPal 电子邮件地址"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1975
msgctxt "error message when fetching payout KPI details"
msgid "Required parameter missing."
msgstr "缺少所需参数。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:92
msgid "Getting started"
msgstr "开始"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:93
#: assets/js/admin.js:1
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:94
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:95
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:97
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#. translators: 1: heart symbol 2: plugin author
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:156
msgctxt "plugin and brand text in footer"
msgid "Affiliate For WooCommerce, made with %1$s by %2$s"
msgstr "用于 WooCommerce 的联属会员，由 %2$s 使用 %1$s 制作"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:158
msgctxt "brand name in footer"
msgid "StoreApps"
msgstr "商店应用程序"

#. translators: 1: pipe as text separator 2: plugin version
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:167
msgctxt "text for showing plugin is for WordPress and WooCommerce in footer"
msgid "Proudly built for WordPress & WooCommerce %1$s Version %2$s"
msgstr "自豪地为 WordPress 和 WooCommerce %1$s 版本 %2$s 而建"

#. translators: 1: open the anchor tag for plugin review link 2: five star symbol 3: close the anchor tag for plugin review link
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:202
msgctxt "text for plugin review in footer"
msgid "If you like it, please give us %1$s %2$s rating%3$s."
msgstr "如果您喜欢，请给我们 %1$s %2$s 评分%3$s。"

#. translators: 1: open the anchor tag for plugin feature request link 2: close the anchor tag for plugin feature request link
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:214
msgctxt "text for plugin feature request in footer"
msgid "Do you have a feature request? Tell us %1$shere%2$s."
msgstr "您有功能需求吗？请告诉我们 %1$shere%2$s。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:229
msgctxt "Notice title for affiliate summary report"
msgid "📣 Big update"
msgstr "📣 重大更新"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:231
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for affiliate commission rule calculation update"
msgid "We have improved commission calculations in certain cases. New referral orders may have updated commissions issued (the existing referrals remain unaffected)."
msgstr "我们改进了某些情况下的佣金计算方法。新的转介订单可能会有更新的佣金发放（现有转介订单不受影响）。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:236
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for affiliate commission rule calculation update"
msgid "Please review your commission plans and place a test order to verify everything is working as expected."
msgstr "请查看您的佣金计划并下达测试订单，以验证一切正常。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:246
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to open plan dashboard"
msgid "Review plans"
msgstr "审查计划"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:127
msgctxt "Affiliate's order meta box title"
msgid "Affiliate details"
msgstr "联属会员详细信息"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:162
msgctxt "Title of link/unlink affiliate in order metabox"
msgid "Assigned to affiliate"
msgstr "分配给附属机构"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:163
msgctxt "Description for search and assign affiliate in order metabox"
msgid "Search affiliate by email, username, name or user ID to assign this order to them."
msgstr "通过电子邮件、用户名、姓名或用户 ID 搜索联属会员，将此订单分配给他们。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:164
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1398
#: includes/common/class-afwc-coupon.php:111
msgctxt "affiliate search placeholder"
msgid "Search by email, username or name"
msgstr "按电子邮件、用户名或姓名搜索"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:174
msgctxt "Title of total commission in order metabox"
msgid "Total commissions:"
msgstr "佣金总额："

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:178
msgctxt "Description for total commission when multi-tier setting is enable"
msgid "(including multi-tier commissions)"
msgstr "(包括多级佣金）"

#. translators: 1: user display name 2: user ID 3: user email
#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:206
msgctxt "linked affiliate info. in order metabox select2"
msgid "%1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"
msgstr "%1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:69
msgctxt "affiliate setting tab name"
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:149
msgctxt "Affiliate tag create/edit page link text"
msgid "Manage tags"
msgstr "管理标签"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:155
msgctxt "Plugin documentation link text at setting page"
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:167
msgctxt "general setting section title"
msgid "General"
msgstr "一般情况"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:168
msgctxt "registration form setting section title"
msgid "Registration Form"
msgstr "注册表"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:169
msgctxt "referrals setting section title"
msgid "Referrals"
msgstr "转介"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:170
msgctxt "commissions setting section title"
msgid "Commissions"
msgstr "佣金"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:171
msgctxt "payouts setting section title"
msgid "Payouts"
msgstr "付款"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:172
msgctxt "payout invoice setting section title"
msgid "Payout Invoice"
msgstr "付款发票"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:173
msgctxt "affiliate account setting section title"
msgid "Affiliate's Account"
msgstr "联属会员账户"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:284
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "The first 7 days make or break an affiliate"
msgstr "头 7 天决定联属会员的成败"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:285
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "If an affiliate doesn't make their first sale within a week, there's a good chance they'll disappear. Don't let that happen!<br />Give them an easy win upfront by sending a quick-start guide, pre-made marketing materials, and personal onboarding tips."
msgstr "如果联属会员在一周内没有完成第一笔销售，他们很有可能会消失。不要让这种情况发生！<br />通过发送快速入门指南、预制营销材料和个人入职提示，让他们在前期轻松获胜。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:289
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Affiliate fatigue is real"
msgstr "联属会员疲劳是真实存在的"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:290
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Here's the truth: even top affiliates get tired if promotions feel repetitive or rewards aren't exciting. And when they check out mentally, your sales dip.<br />So keep them engaged with fresh incentives, such as limited-time bonuses, surprise commission boosts, and new promotional angles. The more variety you offer, the longer they stay motivated."
msgstr "事实是：如果促销活动感觉重复或奖励不令人兴奋，即使是顶级联属会员也会感到厌倦。<br />因此，要通过新鲜的激励措施（如限时奖金、惊喜佣金提升和新的促销角度）让他们参与进来。您提供的奖励越丰富，他们保持积极性的时间就越长。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:294
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Stay in your affiliates' inbox—Before they forget you"
msgstr "留在联属会员的收件箱中--在他们忘记你之前"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:295
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliates aren't mind-readers. If you don't check in, they'll assume you don't care. A monthly email with performance insights, fresh marketing ideas, and an occasional \"Hey, keeping an eye on your stats—looking interesting!\" can work wonders."
msgstr "联属会员不是读心者。如果你不汇报，他们就会认为你不在乎。每月发送一封电子邮件，介绍业绩见解、新的营销理念，偶尔说一句 \"嘿，我一直在关注你的统计数据，看起来很有趣！\"就能收到奇效。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:299
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Competitors will try to steal your best affiliates"
msgstr "竞争对手会试图窃取您的最佳联属会员"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:300
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliate poaching is a reality. The moment your top affiliates start pulling in serious revenue, competitors will try to lure them with higher commissions.<br />What's your move? Make them stay with VIP perks like exclusive bonuses, early product access, and private performance-based rewards."
msgstr "联属会员被挖角是现实。当您的顶级联属会员开始获得丰厚收入时，竞争对手就会试图用更高的佣金来吸引他们。用 VIP 福利（如独家奖金、提前获得产品和基于业绩的私人奖励）留住他们。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:304
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Focus on the 20% that drive 80% of sales"
msgstr "专注于推动 80% 销售额的 20% 部分"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:305
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Not all affiliates are equal. Most sign up, a few try, but only a handful bring real revenue. Instead of chasing inactive affiliates, double down on your top performers. Give them higher commissions, personal coaching, and VIP support. Rewarding the right people can 10x your results."
msgstr "并非所有联属会员都是平等的。大多数人注册，少数人尝试，但只有少数人能带来真正的收入。与其追逐不活跃的联属会员，不如加倍关注表现优异的联属会员。给他们更高的佣金、个人指导和 VIP 支持。奖励合适的人可以让你的业绩翻 10 倍。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:309
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Refunds kill commissions—and affiliate morale"
msgstr "退款扼杀了佣金和联属会员的士气"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:310
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliates hate seeing commissions vanish because of refunds. If your refund rate is high, expect frustration (and dropouts).<br />The fix? Be upfront about your refund policy, constantly improve product quality, and keep affiliates in the loop about what's working. The more confidence they have in your product, the harder they'll sell it Feature based tips"
msgstr "联属会员讨厌看到佣金因退款而消失。<br />解决方法是什么？直截了当地说明您的退款政策，不断提高产品质量，并让联属会员及时了解产品的效果。他们对您的产品越有信心，就会越卖力。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:314
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Pay affiliates smarter and not harder"
msgstr "向联属会员支付更高的薪酬，而不是更高的薪酬"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:315
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Not all affiliates contribute equally to your revenue—so why pay them the same? Set up flexible commission rules with Affiliate for WooCommerce to reward your top-performing influencers, give better rates to loyal customers, or even set different commissions for specific products, categories, and user roles. Why? Because fair rewards = better results!"
msgstr "并非所有的联属会员都能为您带来同样的收入，为什么要向他们支付相同的报酬呢？使用 WooCommerce 的联属会员功能设置灵活的佣金规则，奖励表现最出色的影响者，为忠实客户提供更优惠的价格，甚至为特定产品、类别和用户角色设置不同的佣金。为什么要这样做？因为公平的奖励 = 更好的结果！"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:319
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Stop affiliate fraud before it costs you"
msgstr "杜绝联属会员欺诈，避免损失"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:320
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliate fraud is real, but you don't have to fall for it. Affiliate for WooCommerce helps you block self-referrals, monitor suspicious IPs, and manually approve affiliates before they join. A little fraud prevention today can save you big losses tomorrow."
msgstr "联属会员欺诈是真实存在的，但您不必上当。WooCommerce 的联属会员功能可帮助您阻止自我推荐、监控可疑 IP，并在联属会员加入前对其进行手动审批。今天预防一下欺诈，明天就能挽回巨大损失。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:324
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Convert better without links chaos"
msgstr "没有混乱的链接，转换效果更好"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:325
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Some buyers avoid clicking affiliate links, which means lost commissions. The fix? Use affiliate landing pages. Instead of relying on links, assign landing pages to your affiliates.<br />This way they can send traffic directly to a dedicated page that tracks their referrals automatically. So no more friction or missed commissions—just better conversions."
msgstr "一些买家避免点击联盟链接，这意味着佣金的损失。解决方法是什么？使用联属会员登陆页面。<br />这样，他们就可以将流量直接发送到一个专门的页面，该页面会自动跟踪他们的推荐。因此，不会再有摩擦或错过佣金，只会有更好的转化率。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:329
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Turn discount coupons into affiliate sales machines"
msgstr "将折扣券变成联属销售机器"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:330
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Not everyone clicks affiliate links, but almost everyone loves a discount. With Affiliate for WooCommerce, you can turn WooCommerce coupons into powerful affiliate tools.<br />Shoppers get a discount, affiliates earn a commission, and you close a sale—while potentially gaining a loyal customer. It's not just a win-win. It's a win-win-win!"
msgstr "不是每个人都会点击联盟链接，但几乎每个人都喜欢折扣。使用 WooCommerce 联属营销工具，您可以将 WooCommerce 优惠券转化为强大的联属营销工具。<br />购物者获得折扣，联属营销工具赚取佣金，您完成销售，同时还可能获得忠诚客户。这不仅仅是双赢。这是一个三赢的局面！"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:334
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Give affiliates everything they need to sell more"
msgstr "为联属会员提供销售更多产品所需的一切"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:335
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Don't leave your affiliates guessing on how to promote your products. Set up dedicated campaigns to organize your marketing assets—brand creatives, logos, banners, swipes, videos, and guidelines—in one place. No more back-and-forth or confusion.<br />Remember, the easier you make it for them, the more they'll sell—and the more you'll earn."
msgstr "不要让您的联属会员猜测如何推广您的产品。设置专门的营销活动，将您的营销资产--品牌创意、徽标、横幅、刷屏、视频和指南--集中到一个地方。<br />请记住，您让他们做得越轻松，他们就会卖得越多，您就会赚得越多。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:339
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Keep paying affiliates—even for future sales"
msgstr "继续向联属会员支付费用--即使是未来的销售额"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:340
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "What if your affiliates earned commissions not just once but on every future purchase their referrals made? With Lifetime Commissions in Affiliate for WooCommerce, affiliates earn on every future purchase their referrals make—whether it's next month or next year. Turn one-time efforts into long-term earnings and keep your affiliate motivated."
msgstr "如果您的联属会员不仅能赚取一次佣金，还能从其推荐人未来的每次购物中赚取佣金，那会怎么样？有了 WooCommerce 联属会员中的终身佣金功能，联属会员可以从其推荐人未来的每次购物中赚取佣金--无论是下个月还是明年。将一次性努力转化为长期收益，让您的联属会员保持积极性。"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:143
msgctxt "campaign data save error message"
msgid "Unable to save campaign. Database error."
msgstr "无法保存活动。数据库错误。"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:182
msgctxt "campaign delete error message"
msgid "Failed to delete campaign"
msgstr "删除活动失败"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:189
msgctxt "campaign deleted success message"
msgid "Campaign deleted successfully"
msgstr "活动已成功删除"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:222
msgctxt "campaign fetching error message"
msgid "You do not have permission to fetch the campaign details."
msgstr "您没有获取活动详情的权限。"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:247
msgctxt "campaigns not found message"
msgid "No campaigns found"
msgstr "未找到活动"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:266
msgctxt "Error message for fetching the extra rule data of campaign"
msgid "Required parameters missing"
msgstr "缺少所需参数"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:476
msgctxt "active campaign status"
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:477
msgctxt "draft campaign status"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:501
msgctxt "The group name for affiliate list"
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:510
msgctxt "The group name affiliate tags list"
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "联属会员标签"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:591
msgctxt "authorization failure message"
msgid "You are not allowed to re-generate sample campaigns."
msgstr "不允许重新生成活动样本。"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:189
msgctxt "commission plan save error message"
msgid "Unable to save commission plan. Database error."
msgstr "无法保存佣金计划。数据库错误。"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:218
msgctxt "commission default plan delete error message"
msgid "Default plan can not be deleted"
msgstr "不能删除默认计划"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:233
msgctxt "commission plan delete error message"
msgid "Failed to delete commission plan"
msgstr "删除委员会计划失败"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:252
msgctxt "commission plan delete success message"
msgid "Commission plan deleted successfully"
msgstr "成功删除委员会计划"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:289
#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:399
msgctxt "commission plans not found message"
msgid "No commission plans found"
msgstr "未找到佣金计划"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:325
msgctxt "no commission plan order save message"
msgid "No commission plan order to save"
msgstr "无佣金计划订单保存"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:376
msgctxt "Requirement missing message to fetch extra data for commission plans"
msgid "Data not available"
msgstr "数据不详"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:414
msgctxt "active commission plan status"
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:415
msgctxt "draft commission plan status"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:112
msgctxt "Error message when accessing payout handler class"
msgid "Cannot access requested action."
msgstr "无法访问请求的操作。"

#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:160
msgctxt "Error message when fetching outstanding commission payouts"
msgid "Call to fetch the data failed."
msgstr "获取数据的调用失败。"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:48
msgctxt "plugin name for the title of the privacy policy"
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "用于 WooCommerce 的联属会员"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:55
msgid "What and where we store:"
msgstr "我们存储的内容和地点："

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:57
msgid "If you are an affiliate, we store a cookie with your affiliate ID and map it to the user accessing our site with your link."
msgstr "如果您是联属会员，我们会将您的联属会员 ID 保存为 cookie，并将其映射到通过您的链接访问我们网站的用户。"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:58
msgid "If you are a visitor accessing our site with the affiliate link, we store your IP address. And if you place an order, then your order details are stored along with your IP address."
msgstr "如果您是通过联盟链接访问我们网站的访客，我们会保存您的 IP 地址。如果您下了订单，您的订单详细信息将与您的 IP 地址一起保存。"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:60
msgid "Export/Delete personal data"
msgstr "导出/删除个人数据"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:61
msgid "Exporting personal data is available for both - affiliate and visitor."
msgstr "联属会员和访客均可导出个人数据。"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:62
msgid "Export/delete of personal data will be processed only after receiving confirmation about it."
msgstr "只有在收到相关确认后，才会处理个人数据的导出/删除。"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:63
msgid "For deleting cookie data, a visitor can simply delete cookies from their browser."
msgstr "要删除 cookie 数据，访客只需从浏览器中删除 cookie 即可。"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:113
#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:363
msgid "Affiliate - Customer"
msgstr "联属会员 - 客户"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:143
msgid "Affiliate information"
msgstr "联属会员信息"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:150
msgid "User's affiliate information"
msgstr "用户联盟信息"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:173
msgid "Affiliate ID"
msgstr "联属会员 ID"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:174
msgid "Hits count"
msgstr "点击数"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:178
msgid "Affiliate payout date time"
msgstr "联属会员付款日期时间"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:179
msgid "Affiliate earned payout amount"
msgstr "联属会员赚取的赔付金额"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:180
msgid "Affiliate payout currency"
msgstr "联属会员支付货币"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:181
msgid "Affiliate payout notes"
msgstr "联属会员付款说明"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:182
msgid "Affiliate payout gateway"
msgstr "联属会员付款网关"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:183
msgid "Affiliate receiver"
msgstr "联属接收器"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:184
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:188
msgid "Paid commission amount"
msgstr "已付佣金金额"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:189
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:190
msgid "Payout status"
msgstr "支付状态"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:283
msgctxt "Hits export field name for date Time"
msgid "Hit date time"
msgstr "点击日期 时间"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:284
msgctxt "Hits export field name for IP address"
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:285
msgctxt "Hits export field name for hits count"
msgid "Hits count"
msgstr "点击数"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:286
msgctxt "Hits export field name for browser user agent"
msgid "Browser user agent"
msgstr "浏览器用户代理"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:290
msgctxt "Referrals export field name for order id"
msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:291
msgctxt "Referrals export field name for date time"
msgid "Date time"
msgstr "日期 时间"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:292
msgctxt "Referrals export field name for IP address"
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#. translators: Email address.
#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:398
msgid "Anonymized data for the user \"%s\""
msgstr "用户\"%s \"的匿名数据"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:564
msgid "Anonymized IP Address"
msgstr "匿名 IP 地址"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:564
msgid "Removed Order Personal Data"
msgstr "删除订单个人资料"

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:61
msgctxt "section title at system status report"
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "用于 WooCommerce 的联属会员"

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:62
msgctxt "section description tooltip at system status report"
msgid "This section shows any information about Affiliate For WooCommerce."
msgstr "本部分显示有关 Affiliate For WooCommerce 的任何信息。"

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:86
#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:132
msgctxt "title for template override list at system status report"
msgid "Template overrides"
msgstr "模板覆盖"

#. translators: %1$s: Template name, %2$s: Template version, %3$s: Core version.
#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:98
msgctxt "notice text to display outdated template versions with latest version"
msgid "%1$s version %2$s is out of date. The core version is %3$s"
msgstr "%1$s 版本 %2$s 已过时。核心版本是 %3$s"

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:120
msgctxt "link text for template update documentation"
msgid "Learn how to update outdated templates"
msgstr "了解如何更新过时的模板"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:65
msgctxt "Affiliate's account setting section title"
msgid "Affiliate's Account"
msgstr "联属会员账户"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:66
msgctxt "description text for how to change the endpoint of my account page."
msgid "By default, an affiliate can see their dashboard under My Account > Affiliate. A default endpoint is already set under WooCommerce > Settings > Advanced tab > Account endpoints."
msgstr "默认情况下，联属会员可以在 \"我的账户\">\"联属会员 \"下看到自己的仪表板。默认端点已在 WooCommerce > 设置 > 高级选项卡 > 账户端点下设置。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:71
msgctxt "Admin setting name for affiliate dashboard page"
msgid "Custom page for affiliate dashboard"
msgstr "联属会员仪表板自定义页面"

#. translators: Affiliate dashboard shortcode.
#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:74
msgctxt "Admin setting description for setup custom affiliate dashboard page"
msgid "Allow affiliates to view their dashboard on any page using the %s shortcode. If no page or any non-published page is selected, the dashboard will be shown on the default My Account > Affiliate page."
msgstr "允许联属会员使用 %s 简码在任何页面上查看他们的仪表盘。如果未选择任何页面或任何未发布的页面，仪表板将显示在默认的 \"我的账户\">\"联属会员 \"页面上。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:89
msgctxt "setting name"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "注册成为联属会员"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:90
msgctxt "setting description"
msgid "Show the Affiliate Registration Form in existing users' My Account to allow them to join your affiliate program"
msgstr "在现有用户的 \"我的账户 \"中显示联属会员注册表，允许他们加入您的联属会员计划"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:91
msgctxt "setting description tip"
msgid "Disabling this will hide the Affiliate Registration Form in the existing users' My Account."
msgstr "禁用此功能将隐藏现有用户 \"我的账户 \"中的会员注册表。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:75
msgctxt "Commissions setting section title"
msgid "Commissions"
msgstr "佣金"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:80
msgctxt "Storewide commission setting title"
msgid "Referral commission"
msgstr "推荐佣金"

#. translators: Link to the plan back link
#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:85
msgctxt "Title for displaying the default commission plan link"
msgid "Default commission plan: %s"
msgstr "默认佣金计划：%s"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:91
msgctxt "Admin setting name for lifetime commissions"
msgid "Lifetime commissions"
msgstr "终身佣金"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:92
msgctxt "Admin setting description for lifetime commissions"
msgid "Allow affiliates to receive lifetime commissions"
msgstr "允许联属会员终身获得佣金"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:96
msgctxt "Admin setting description tooltip for lifetime commissions"
msgid "Affiliates will receive commissions for every sale made by the same customer linked to this affiliate - without using referral link or coupon."
msgstr "联属会员在不使用推荐链接或优惠券的情况下，将从与该联属会员链接的同一客户的每笔销售中获得佣金。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:99
msgctxt "Admin setting name for lifetime commissions excludes"
msgid "Lifetime commissions exclude affiliates"
msgstr "终身佣金不包括联属会员"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:100
msgctxt "Admin setting description for affiliates to exclude for lifetime commissions"
msgid "Exclude the affiliates either by individual affiliates or affiliate tags to not give them lifetime commissions."
msgstr "通过个人联属会员或联属会员标签将联属会员排除在外，不给他们终身佣金。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:104
msgctxt "Admin setting placeholder for lifetime commissions excludes"
msgid "Search by affiliates or affiliate tags"
msgstr "按联属会员或联属会员标签搜索"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:154
#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:302
msgctxt "The group name for lifetime commission affiliates excluded list"
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:156
#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:310
msgctxt "The group name for lifetime commission affiliate tags excluded list"
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "联属会员标签"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:74
msgctxt "General setting section title"
msgid "General"
msgstr "一般情况"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:79
msgctxt "Affiliate users roles setting name"
msgid "Affiliate users roles"
msgstr "联属用户角色"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:80
msgctxt "Description for Affiliate users roles setting"
msgid "Users with these roles automatically become affiliates."
msgstr "拥有这些角色的用户会自动成为附属会员。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:88
msgctxt "placeholder for affiliate user roles setting"
msgid "Select user roles"
msgstr "选择用户角色"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:92
msgctxt "Excluded products setting name"
msgid "Excluded products"
msgstr "不包括的产品"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:93
msgctxt "Description for Excluded products setting"
msgid "All products are eligible for affiliate commission by default. If you want to exclude some, list them here."
msgstr "默认情况下，所有产品都有资格获得联盟佣金。如果您想排除某些产品，请在此处列出。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:101
msgctxt "placeholder for excluded products setting"
msgid "Search by product name or ID"
msgstr "按产品名称或 ID 搜索"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:106
msgctxt "Approval method setting name"
msgid "Approval method"
msgstr "审批方式"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:107
msgctxt "Description for Approval method setting"
msgid "Automatically approve all submissions via Affiliate Registration Form - no manual review needed"
msgstr "自动批准所有通过联属会员注册表提交的材料 - 无需人工审核"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:111
msgctxt "Description for Approval method setting tooltip"
msgid "Disabling this will require you to review and approve affiliates yourself. They won't become affiliates until you approve."
msgstr "禁用此功能将要求您自己审查和批准联属会员。在您批准之前，他们不会成为联属会员。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:115
msgctxt "Cookie duration setting name"
msgid "Cookie duration (in days)"
msgstr "Cookie 持续时间（天数）"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:116
msgctxt "Description for Cookie duration setting"
msgid "Use 0 for \"session only\" referrals. Use 36500 for 100 year / lifetime referrals. If someone makes a purchase within these many days of their first referred visit, affiliate will be credited for the sale."
msgstr "使用 0 表示 \"仅会话 \"推荐。使用 36500 表示 100 年/终身推荐。如果有人在首次被推荐访问后的这些天内购买了产品，联属会员将获得销售积分。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:127
msgctxt "Affiliate manager email setting name"
msgid "Affiliate manager email"
msgstr "联属会员经理电子邮件"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:128
msgctxt "Description for Affiliate manager email setting"
msgid "Affiliates will see a link to contact you in their dashboard - and the link will point to this email address. Leave this field blank to hide the contact link."
msgstr "联属会员将在他们的控制面板中看到与您联系的链接，该链接将指向此电子邮件地址。将此字段留空可隐藏联系链接。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:131
msgctxt "Placeholder for Affiliate manager email setting"
msgid "Enter email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:136
msgctxt "Affiliate landing pages setting name"
msgid "Affiliate landing pages"
msgstr "联属会员登陆页面"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:137
msgctxt "Description for Affiliate landing pages setting"
msgid "Enable this to allow assigning landing pages, posts, or products to an affiliate"
msgstr "启用此功能可将着陆页、文章或产品分配给联属会员"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:138
msgctxt "Description tip for Affiliate landing pages setting"
msgid "Use the <code>Affiliate Landing Page</code> meta box on a single page, post, or product to assign it to an affiliate which they can promote without using an affiliate link. The commission will be calculated based on the commission plan."
msgstr "在单个页面、文章或产品上使用 <code>Affiliate Landing Page（联属会员登陆页面）</code> 元方框，将其分配给联属会员，联属会员无需使用联属链接即可进行推广。佣金将根据佣金计划计算。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:72
msgctxt "Payout invoice setting section title"
msgid "Payout Invoice"
msgstr "付款发票"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:74
msgctxt "Admin setting description for payout invoice title"
msgid "The addresses on the invoice are retrieved from your settings. The site address is taken from WooCommerce > Settings > General > Store Address. The affiliate's address is taken from their My Account > Addresses > Billing address. If any of the addresses are unavailable, that address will not be shown on the invoice."
msgstr "发票上的地址来自您的设置。网站地址取自 WooCommerce > 设置 > 常规 > 店铺地址。联属会员的地址取自其 \"我的账户\">\"地址\">\"账单地址\"。如果任何地址不可用，发票上将不会显示该地址。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:78
msgctxt "Admin setting name for Payout invoice"
msgid "Payout invoice"
msgstr "付款发票"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:79
msgctxt "Admin setting description for Payout invoice"
msgid "Enable this to generate an invoice for each commission payout"
msgstr "启用此功能可为每次佣金支付生成发票"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:84
msgctxt "Admin setting description tip for Payout invoice"
msgid "When enabled, you can print invoices from the Payouts tab. To allow affiliates to print their invoices, enable the \"Show and allow affiliates to print their invoice\" below."
msgstr "启用后，您可以从 \"付款 \"选项卡打印发票。要允许联属会员打印发票，请启用下面的 \"显示并允许联属会员打印发票\"。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:87
msgctxt "Admin setting name for Logo for payout invoice"
msgid "Logo for payout invoice"
msgstr "付款发票徽标"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:88
msgctxt "Admin setting description for Logo for payout invoice"
msgid "Upload a logo representing your shop or business. It will be shown on the invoice."
msgstr "上传代表您商店或企业的徽标。它将显示在发票上。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:98
msgctxt "Admin setting name for Show and allow affiliates to print their invoice"
msgid "Show and allow affiliates to print their invoice"
msgstr "显示并允许联属会员打印发票"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:99
msgctxt "Admin setting description for Show and allow affiliates to print their invoice"
msgid "Enable this to show and allow affiliates to print their invoice"
msgstr "启用此功能可显示并允许联属会员打印发票"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:103
msgctxt "Admin setting description tip for Show and allow affiliates to print their invoice"
msgid "When enabled, a new column to print invoices will be visible in the affiliate's account > Reports > Payout History."
msgstr "启用后，联属会员账户 > 报告 > 付款历史中将出现一个用于打印发票的新栏。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:146
msgctxt "Button text for media upload button"
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:147
msgctxt "Button text for media change button"
msgid "Change image"
msgstr "更改图像"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:182
msgctxt "Button name for remove media"
msgid "Remove image"
msgstr "移除图像"

#. translators: %s Plugin URI of Affiliate Store Credit Payouts Integration for WooCommerce.
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:86
msgctxt "setting description"
msgid "Select coupon types to allow payouts via coupons. Leave it blank to disable payout via coupons. Use %s (free WordPress plugin) to issue a Store Credit/Gift Certificate payout."
msgstr "选择优惠券类型，允许通过优惠券付款。留空表示禁用优惠券支付。使用 %s（免费 WordPress 插件）支付商店积分/礼券。"

#. translators: %s Plugin URI of Affiliate Store Credit Payouts Integration for WooCommerce.
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:86
msgctxt "free plugin name"
msgid "Affiliate Store Credit Payouts Integration"
msgstr "联属商店积分付款集成"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:94
msgctxt "Payouts setting section title"
msgid "Payouts"
msgstr "付款"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:99
msgctxt "setting name"
msgid "Refund period"
msgstr "退款期限"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:100
msgctxt "setting description"
msgid "A refund isn't a successful referral. Therefore, enter how many days to wait before paying commissions for successful referrals. If you don't have a refund period, enter 0. Each referral within the refund period will be marked to show the remaining days in the refund period. In case automatic payouts are enabled, referrals within the refund period will not be included in it."
msgstr "退款不算成功推荐。因此，请输入要等待多少天才能为成功推荐支付佣金。如果没有退款期限，请输入 0。退款期限内的每个推荐都将被标记，以显示退款期限的剩余天数。如果启用了自动支付，退款期内的推荐将不包括在内。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:109
msgctxt "placeholder for refund window setting"
msgid "Enter the number of days. Default is 30."
msgstr "输入天数。默认为 30 天。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:112
msgctxt "setting name"
msgid "Minimum affiliate commission for payout"
msgstr "最低联属会员佣金"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:113
msgctxt "setting description"
msgid "An affiliate earnings must reach this minimum threshold value to qualify for commission payouts. This setting ensures that only eligible order's referrals are included for payouts. In case automatic payouts are enabled, order referrals below this threshold will not qualify for payouts."
msgstr "联属会员的收入必须达到此最低阈值才有资格获得佣金支付。此设置可确保只有符合条件的订单推荐人才能获得支付。如果启用了自动支付，低于此阈值的订单推荐将不符合支付条件。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:122
msgctxt "placeholder for payment day setting"
msgid "Enter minimum commission amount. Default is 50."
msgstr "输入最低佣金金额。默认为 50。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:125
msgctxt "setting name"
msgid "PayPal email address"
msgstr "PayPal 电子邮件地址"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:126
msgctxt "setting description"
msgid "Allow affiliates to enter their PayPal email address from their My Account > Affiliates > Profile for PayPal payouts"
msgstr "允许联属会员从 \"我的账户\">\"联属会员\">\"个人资料 \"中输入 PayPal 电子邮件地址，以获得 PayPal 付款"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:127
msgctxt "setting description tip"
msgid "Disabling this will not show it to affiliates in their account."
msgstr "禁用此功能后，联属会员的账户中将不会显示此信息。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:134
msgctxt "setting name"
msgid "Payout via PayPal"
msgstr "通过贝宝付款"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:147
msgctxt "setting name"
msgid "Payout via Coupons"
msgstr "通过优惠券付款"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:157
msgctxt "placeholder for allowed coupon types for payouts"
msgid "Select the coupon type..."
msgstr "选择优惠券类型..."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:163
msgctxt "setting name"
msgid "Payout via Stripe"
msgstr "通过 Stripe 付款"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:164
msgctxt "setting description"
msgid "Pay commissions via Stripe by allowing affiliates to link their Stripe accounts to your store"
msgstr "通过 Stripe 支付佣金，允许联属会员将其 Stripe 账户链接到您的店铺"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:169
msgctxt "setting description tip"
msgid "Disabling this will stop payouts through Stripe."
msgstr "禁用此功能将停止通过 Stripe 付款。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:173
msgctxt "setting name"
msgid "Stripe Publishable Key"
msgstr "Stripe 可发布密钥"

#. translators: 1: Link to Stripe API keys dashboard 2: Stripe Connect documentation for testing with OAuth
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:176
msgctxt "setting description"
msgid "To locate, go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Developers > API keys ></a> <strong>Standard keys > Publishable key</strong> (more info: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). Mandatory to add this for commission payouts to work."
msgstr "要查找，请访问 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe 控制面板 > 开发人员 > API 密钥 ></a> <strong>标准密钥 > 可发布密钥</strong>（更多信息：<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a> ）。必须添加此项，佣金支付才能正常进行。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:182
msgctxt "Placeholder for Stripe Publishable Key setting"
msgid "Values starting with \"pk_\""
msgstr "以 \"pk_\"开头的值"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:191
msgctxt "setting name"
msgid "Stripe Secret Key"
msgstr "条纹密钥"

#. translators: 1: Link to Stripe dashboard 2: Stripe Connect documentation for testing with OAuth
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:194
msgctxt "setting description"
msgid "To locate, go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Developers > API keys ></a> <strong>Standard keys > Secret key > Reveal live key</strong> (more info: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). Mandatory to add this for commission payouts to work."
msgstr "要定位，请访问 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe 控制面板 > 开发人员 > API 密钥 ></a> <strong>标准密钥 > 保密密钥 > 揭示实时密钥</strong>（更多信息：<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>）。必须添加此项，佣金支付才能生效。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:200
msgctxt "Placeholder for Stripe Secret Key setting"
msgid "Values starting with \"sk_\""
msgstr "以 \"sk_\"开头的数值"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:209
msgctxt "setting name"
msgid "Stripe Client ID"
msgstr "Stripe 客户 ID"

#. translators: 1: Link to Stripe dashboard 2: Stripe Connect documentation for testing with OAuth
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:212
msgctxt "setting description"
msgid "To locate, go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Settings > Connect > Onboarding options > OAuths ></a> <strong>Live mode client ID</strong> (more info: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). Mandatory to add this for commission payouts to work."
msgstr "要定位，请访问 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe 控制面板 > 设置 > 连接 > 上机选项 > OAuths ></a><strong>实时模式客户 ID</strong>（更多信息：<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>）。必须添加此项，佣金支付才能生效。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:218
msgctxt "Placeholder for Stripe Client ID setting"
msgid "Account ID - minimum 35 characters"
msgstr "账户 ID - 最少 35 个字符"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:227
msgctxt "setting name"
msgid "Add redirect URIs"
msgstr "添加重定向 URI"

#. translators: 1: Link to Stripe dashboard 2: current site's affiliate's my account endpoint for resources/profile tab
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:230
msgctxt "setting description"
msgid "A <strong>Redirection URI is required</strong> when users connect their account to your site.<br><br>Go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Settings > Connect > Onboarding options > OAuths ></a> <strong>Redirects</strong> section and add the following URl to redirect: <code>%2$s</code><br><br>Redirects URI can be defined on test and live mode, we would recommend to test both scenarios."
msgstr "<br><br>当用户将其帐户连接到您的网站时，需要<strong>重定向 URI</strong>。<br><br>请转至<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe控制面板 > 设置 > 连接 > 上架选项 > OAuths ></a> <strong>重定向</strong>部分，并添加以下 URl 以进行重定向：<code>%2$s</code><br><br>重定向 URI 可在测试和实时模式下定义，我们建议同时测试两种情况。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:238
msgctxt "setting description tip"
msgid "It is mandatory to set this in your Stripe account to process commission payouts. Otherwise, payouts won't be processed."
msgstr "必须在 Stripe 账户中设置此项，才能处理佣金支付。否则，将无法处理付款。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:246
msgctxt "setting name"
msgid "Automatic payouts"
msgstr "自动付款"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:247
msgctxt "setting description"
msgid "Enable this to automatically pay your affiliates"
msgstr "启用此功能可自动向联属会员付款"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:248
msgctxt "setting description tip"
msgid "Supports PayPal, Stripe, Payout via Coupons - if enabled."
msgstr "如果启用，支持 PayPal、Stripe 和通过优惠券付款。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:255
msgctxt "setting name for automatic payouts to include affiliates"
msgid "Automatic payouts include affiliates"
msgstr "自动付款包括联属会员"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:256
msgctxt "Admin setting description for affiliates to include for automatic payouts"
msgid "Select up to 10 affiliates for automatic commission payouts (beta launch). Affiliates qualify for automatic payouts if they have set a PayPal email address OR connected their Stripe account OR selected payout via coupons as their payout method from their account."
msgstr "最多可选择 10 个联属会员进行佣金自动支付（测试版启动）。如果联属会员设置了 PayPal 电子邮件地址，或连接了 Stripe 账户，或从其账户中选择了通过优惠券付款作为其付款方式，则有资格获得自动付款。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:260
msgctxt "Admin setting placeholder to search affiliates to include them for automatic payouts"
msgid "Search affiliates by email, username or name"
msgstr "通过电子邮件、用户名或姓名搜索联属会员"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:268
msgctxt "setting name"
msgid "Maximum commission to pay an affiliate"
msgstr "支付联属会员的最高佣金"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:269
msgctxt "setting description"
msgid "Set the maximum commission an affiliate can receive in automatic payouts. Set it to 0 if no limit. This setting ensures automatic payouts stay within a specified limit. Referrals exceeding this limit won't be included in automatic payouts."
msgstr "设置联属会员在自动付款中可获得的最高佣金。如果没有限制，则设置为 0。此设置可确保自动付款保持在指定限额内。超过此限额的推荐将不包括在自动支付中。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:280
msgctxt "placeholder for payment day setting"
msgid "Enter maximum commission amount. Default is 0."
msgstr "输入最大佣金金额。默认为 0。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:283
msgctxt "setting name"
msgid "Commission payout day"
msgstr "佣金支付日"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:284
msgctxt "setting description"
msgid "Automatic commission payouts will be issued on this fixed day of each month you enter in the box.  Leaving it blank will set the default day to the 15th of each month. If the entered date falls between the 28th and 31st, payouts will be automatically sent on the last day of that particular month."
msgstr "自动佣金支付将在您在框中输入的每月固定日期进行。  留空将把默认日期设置为每月的 15 日。如果输入的日期在 28 日和 31 日之间，则会在该月的最后一天自动发送佣金。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:296
msgctxt "placeholder for payment day setting"
msgid "Enter day of the month"
msgstr "输入月日"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:66
msgctxt "Admin setting description"
msgid "Include affiliate referral details in the WooCommerce New order email (if enabled)"
msgstr "在 WooCommerce 新订单电子邮件中包含联属推荐详细信息（如果启用）。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:70
msgctxt "Referrals setting section title"
msgid "Referrals"
msgstr "转介"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:75
msgctxt "setting name for tracking parameter name"
msgid "Tracking param name"
msgstr "跟踪参数名称"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:79
msgctxt "Tracking parameter setting placeholder text"
msgid "Leaving this blank will use default value ref"
msgstr "留空将使用默认值 ref"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:83
msgctxt "setting name to personalize affiliate identifier"
msgid "Personalize affiliate identifier"
msgstr "个性化联盟标识符"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:84
msgctxt "setting description for personalizing affiliate identifier"
msgid "Allow affiliates to use something other than {user_id} as referral identifier"
msgstr "允许联属会员使用 {user_id} 以外的其他标识符作为推荐标识符"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:88
msgctxt "setting description tip for personalizing affiliate identifier"
msgid "Good idea to keep this on. This allows \"friendly\" looking links - because people can use their brand name instead of {user_id}."
msgstr "保留这一功能是个好主意。这可以让链接看起来更 \"友好\"，因为人们可以使用自己的品牌名称而不是{user_id}。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:92
msgctxt "setting name for pretty affiliate links"
msgid "Pretty affiliate links"
msgstr "漂亮的联盟链接"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:93
msgctxt "setting description for pretty affiliate links"
msgid "Automatically convert default affiliate referral links to beautiful links"
msgstr "自动将默认联属推荐链接转换为精美链接"

#. translators: %1$s: Pretty affiliate link %2$s: Default affiliate link
#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:98
msgctxt "settinng description tip for pretty affiliate links"
msgid "When enabled, the affiliate links will look like <strong>%1$s</strong> instead of %2$s."
msgstr "启用后，联盟链接将显示为 <strong>%1$s</strong>，而不是 %2$s。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:102
msgctxt "setting name for coupons for referral"
msgid "Coupons for referral"
msgstr "推荐优惠券"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:103
msgctxt "setting description of using coupons for referral"
msgid "Use coupons for referral - along with affiliated links"
msgstr "使用优惠券进行推荐 - 连同附属链接"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:107
msgctxt "setting description tip of using coupons for referral"
msgid "Use the <code>Assign to affiliate</code> option while creating a coupon to link the coupon with an affiliate. Whenever that coupon is used, specified affiliate will be credited for the sale."
msgstr "在创建优惠券时，使用 <code>Assign to affiliate</code> 选项将优惠券与联属会员链接。无论何时使用该优惠券，都会将销售额记入指定联盟。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:111
msgctxt "setting name for multi-tier affiliate program"
msgid "Multi-tier affiliate program"
msgstr "多级联盟计划"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:112
msgctxt "Description for multi-tier affiliate program"
msgid "Allow existing affiliates to invite others to join your affiliate program, earning extra commissions from their referrals"
msgstr "允许现有联属会员邀请他人加入您的联属会员计划，从他们的推荐中赚取额外佣金"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:113
msgctxt "Description tip for multi-tier affiliate program"
msgid "Existing (parent) affiliates will receive commissions on referrals of children affiliates - as long as active. Disabling this will remove the relationship as well as prevent commissions."
msgstr "现有（父）联属会员推荐子联属会员时，只要处于激活状态，就会收到佣金。禁用此功能将删除关系并阻止佣金。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:120
msgctxt "setting name to credit first or last affiliate during referral"
msgid "Credit first/last affiliate"
msgstr "第一/最后附属机构信贷"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:124
msgctxt "Option to credit first affiliate"
msgid "First - Credit the first affiliate who referred the customer."
msgstr "第一位--记入推荐客户的第一位联属会员。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:125
msgctxt "Option to credit last affiliate"
msgid "Last - Credit the last/latest affiliate who referred the customer."
msgstr "最后 - 记入最后/最新推荐客户的联属会员。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:130
msgctxt "setting name for affiliate self-refer"
msgid "Affiliate self-refer"
msgstr "附属机构自我推荐"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:131
msgctxt "Description for affiliate self-refer setting"
msgid "Allow affiliates to earn commissions on their own orders"
msgstr "允许联属会员从自己的订单中赚取佣金"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:132
msgctxt "Description tip for affiliate self-refer setting"
msgid "Disabling this will not record a commission if an affiliate uses their own referral link/coupons during orders."
msgstr "如果联属会员在订单中使用自己的推荐链接/优惠券，禁用此功能将不会记录佣金。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:139
msgctxt "setting name to show affiliate referral link for a product"
msgid "Show affiliate referral link for a product"
msgstr "显示产品的联属推荐链接"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:140
msgctxt "setting description of showing affiliate referral link for a product"
msgid "Allow affiliates to quickly copy their affiliate referral link for a specific product from a single product page"
msgstr "允许联属会员从单个产品页面快速复制特定产品的联属推荐链接"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:144
msgctxt "setting description tip for showing affiliate referral link for a product"
msgid "When enabled, a \"Click to copy referral link\" button will appear for active affiliates on all products except the ones listed under \"Excluded products\" and assigned to the affiliate via a \"Landing page\"."
msgstr "启用后，除了 \"不包括的产品 \"中列出并通过 \"登陆页面 \"分配给联属会员的产品外，所有产品上都会为活跃的联属会员显示 \"点击复制推荐链接 \"按钮。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:148
msgctxt "setting name to send referral details to admin"
msgid "Send referral details to admin"
msgstr "将转介详情发送给管理员"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:150
msgctxt "setting description tip for sending referral details to admin"
msgid "Disabling this will not include affiliate referral details in the email to admin."
msgstr "禁用此功能将不会在发送给管理员的电子邮件中包含联属推荐详细信息。"

#. translators: Link to the affiliate registration form page
#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:69
msgctxt "affiliate registration form link"
msgid "%s | "
msgstr "%s |"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:70
msgctxt "registration form link text"
msgid "Review and publish form"
msgstr "审查和发布表格"

#. translators: shortcode for affiliate registration form
#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:75
msgctxt "registration form shortcode usage text"
msgid "Use %s shortcode on any page"
msgstr "在任何页面上使用 %s 短代码"

#. translators: Link to registration form documentation page
#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:80
msgctxt "registration form documentation link"
msgid " | %s"
msgstr "| %s"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:81
msgctxt "registration form documentation link text"
msgid "All about affiliate registration form"
msgstr "关于联属会员注册表"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:86
msgctxt "Registration Form setting section title"
msgid "Registration Form"
msgstr "注册表"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:92
msgctxt "Affiliate registration form"
msgid "Affiliate registration form"
msgstr "联属会员注册表"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:101
msgctxt "title of integration section at registration form setting"
msgid "Add custom fields to the registration form"
msgstr "在注册表单中添加自定义字段"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:102
msgctxt "available integration text"
msgid "To customize the registration form and add custom fields, you can use any of the below available integrations."
msgstr "要自定义注册表单和添加自定义字段，可以使用以下任何可用的集成。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:108
msgctxt "Elementor documentation title"
msgid "How to create affiliate registration forms with Elementor form builder"
msgstr "如何使用 Elementor 表单生成器创建联属会员注册表单"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:114
msgctxt "Contact Form 7 documentation title"
msgid "How to create affiliate registration forms with Contact Form 7"
msgstr "如何使用 Contact Form 7 创建联属会员注册表单"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:115
msgctxt "required plugin mention"
msgid "Requires free WordPress plugin: "
msgstr "需要免费的 WordPress 插件："

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:117
msgctxt "plugin name"
msgid "Affiliate Contact Form 7 Integration For WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的联属联系表单 7 集成"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:157
msgctxt "registration form setting table column title"
msgid "Field"
msgstr "现场"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:158
msgctxt "heading tool-tip info at registration form setting"
msgid "Name of the field in the registration form."
msgstr "登记表中的字段名称。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:163
msgctxt "registration form setting table column title"
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:164
msgctxt "heading tool-tip info at registration form setting"
msgid "Label for the field in the registration form."
msgstr "登记表中字段的标签。"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:167
msgctxt "registration form setting table column title"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:202
msgctxt "registration form field is mandatory notice tooltip content"
msgid "This field is mandatory. You can't disable it."
msgstr "该字段为必填字段。不能禁用。"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:34
msgctxt "Commission status title for draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:35
msgctxt "Commission status title for paid"
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:36
msgctxt "Commission status title for unpaid"
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:37
msgctxt "Commission status title for rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:83
msgctxt "PayPal: Pay & record payout method title"
msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:84
msgctxt "PayPal: record only manual payout method title"
msgid "PayPal Manual"
msgstr "贝宝手册"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:85
#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:1168
msgctxt "Stripe payout method title"
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:86
#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:281
msgctxt "Other payout method title"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:87
msgctxt "Coupon: Fixed Cart payout method title"
msgid "Coupon: Fixed Cart"
msgstr "优惠券固定购物车"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:88
msgctxt "Coupon: Store Credit payout method title"
msgid "Coupon: Store Credit"
msgstr "优惠券：商店积分"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:374
msgid "Join our affiliate program"
msgstr "加入我们的联盟计划"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:975
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for today"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:976
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for yesterday"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:979
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for this week"
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:980
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last week"
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:981
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last 4 weeks"
msgid "Last 4 Weeks"
msgstr "最近 4 周"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:984
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for this month"
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:985
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last month"
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:986
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for 3 months"
msgid "3 Months"
msgstr "3 个月"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:987
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for 6 months"
msgid "6 Months"
msgstr "6 个月"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:990
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for this year"
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:991
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last year"
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:1062
msgctxt "click to copy title"
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:1155
msgctxt "PayPal payout method title"
msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:239
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:241
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:240
msgid "Affiliate Tag"
msgstr "联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:242
msgid "Search Affiliate Tag"
msgstr "搜索联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:243
msgid "Popular Affiliate Tags"
msgstr "热门联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:244
msgid "All Affiliate Tags"
msgstr "所有联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:245
msgid "Edit Affiliate Tag"
msgstr "编辑联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:246
msgid "Update Affiliate Tag"
msgstr "更新联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:247
msgid "Add New Affiliate Tag"
msgstr "添加新联属会员标签"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:248
msgid "New Affiliate Tag Name"
msgstr "新联属会员标签名称"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:249
msgid "No Affiliate Tags found"
msgstr "未找到关联标签"

#. translators: A small arrow
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:429
msgid "Affiliates Dashboard"
msgstr "联属会员控制面板"

#. translators: A small arrow
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:429
#: assets/js/admin.js:1
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:438
msgctxt "Page title for setup guide page"
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:438
msgctxt "Menu name for setup guide page"
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#. translators: 1: user display name 2: user ID 3: user email
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1388
#: includes/common/class-afwc-coupon.php:99
msgid "%1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"
msgstr "%1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1507
msgctxt "text to copy the affiliate's product-specific referral link"
msgid "Click to copy referral link"
msgstr "点击复制推荐链接"

#. translators: 1: Callable name 2: Error message
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1579
msgctxt "Error message details"
msgid "Error in %1$s. Details: %2$s"
msgstr "在 %1$s 中出错。详细信息：%2$s"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1658
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Affiliate ID missing for updating affiliate URL identifier."
msgstr "联属会员 ID 丢失，无法更新联属会员 URL 标识符。"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1668
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "The affiliate URL identifier can not be empty."
msgstr "联盟 URL 标识符不能为空。"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1677
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Numeric values are not allowed for affiliate URL identifier."
msgstr "联属 URL 标识符不允许使用数值。"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1686
msgctxt "referral identifier pattern validation error message"
msgid "Invalid affiliate URL identifier. It should be a combination of alphabets and numbers, but the number should not be in the first position."
msgstr "联盟 URL 标识符无效。应为字母和数字的组合，但数字不应位于第一位。"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1701
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Old and new affiliate URL identifier are same. Please choose a different identifier."
msgstr "新旧联盟 URL 标识符相同。请选择不同的标识符。"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1709
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "The URL identifier already exists. Please choose a different identifier."
msgstr "URL 识别符已存在。请选择其他标识符。"

#. translators: Affiliate For WooCommerce icon
#: includes/class-afwc-admin-bar-menu.php:66
msgctxt "label in the admin bar"
msgid "%s Affiliates"
msgstr "%s 关联公司"

#: includes/class-afwc-admin-bar-menu.php:77
msgctxt "Meta title of the admin bar"
msgid "Access affiliates dashboard"
msgstr "访问联属会员仪表板"

#: includes/common/class-afwc-coupon.php:110
msgid "Assign to affiliate"
msgstr "分配给附属机构"

#: includes/common/class-afwc-coupon.php:120
msgctxt "help tip for search and assign affiliate"
msgid "Search affiliate by email, username, name or user id to assign this coupon to them. Affiliates will see this coupon in their My account > Affiliates > Profile."
msgstr "通过电子邮件、用户名、姓名或用户 ID 搜索联属会员，将此优惠券分配给他们。联属会员将在 \"我的帐户\">\"联属会员\">\"个人资料 \"中看到此优惠券。"

#. translators: %s: Link of template override documentation
#: includes/class-afwc-emails.php:178
msgctxt "extra description to explain email template override"
msgid "To customize email content, use the template override feature. It allows you to tailor the email content to your needs. Learn more on %s."
msgstr "要定制电子邮件内容，请使用模板覆盖功能。它允许您根据自己的需要定制电子邮件内容。了解有关 %s 的更多信息。"

#: includes/class-afwc-emails.php:179
msgctxt "template override documentation link text"
msgid "How to override templates"
msgstr "如何覆盖模板"

#: includes/class-afwc-emails.php:238
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:105
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:89
msgctxt "Greeting for admin"
msgid "there"
msgstr "那儿"

#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:153
msgctxt "Title for landing page meta box"
msgid "Affiliate Landing Page"
msgstr "联属会员登陆页面"

#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:181
msgctxt "Label for the landing page assignment field"
msgid "Assign to affiliate"
msgstr "分配给附属机构"

#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:185
msgctxt "Description for assign to affiliate - landing page meta box field"
msgid "This will be set as a landing page for the selected affiliate."
msgstr "这将被设置为选定联属会员的登陆页面。"

#. translators: 1: Merge tag for affiliate Id 2: Merge tag for affiliate name 3: Merge tag for affiliate link
#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:189
msgctxt "Show the available merge tags"
msgid "Available merge tags: <code>%1$s</code> <code>%2$s</code> <code>%3$s</code>"
msgstr "可用的合并标记：<code>%1$s</code> <code>%2$s</code> <code>%3$s</code"

#. translators: Affiliate ID
#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:284
msgctxt "Exception message for landing page fetching query failed"
msgid "Database query failed while fetching the landing page for %d"
msgstr "在获取 %d 的登陆页面时数据库查询失败"

#: includes/class-afwc-multi-tier.php:399
msgctxt "Title for Affiliate registration parent user's id field"
msgid "Referral affiliate user ID"
msgstr "推荐联盟用户 ID"

#: includes/class-afwc-multi-tier.php:559
msgctxt "Input label for parent affiliate in user edit setting"
msgid "Parent affiliate"
msgstr "母公司附属机构"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:103
msgctxt "Title for Affiliate registration email address field"
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:104
msgctxt "Title for Affiliate registration first name field"
msgid "First Name"
msgstr "姓名"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:105
msgctxt "Title for Affiliate registration last name field"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:106
msgctxt "Title for Affiliate registration password field"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:107
msgctxt "Title for Affiliate registration confirmation password field"
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:108
msgctxt "Title for Affiliate registration PayPal email address field"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 电子邮件地址"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:109
msgctxt "Title for Affiliate registration website URL field"
msgid "Website URL"
msgstr "网站网址"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:126
msgctxt "Parent id invalid message on affiliate registration form"
msgid "The entered parent id not a valid affiliate."
msgstr "输入的父 ID 不是有效的附属机构。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:145
msgctxt "Email required message on affiliate registration form"
msgid "Email field is required."
msgstr "电子邮件字段为必填字段。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:152
msgctxt "Invalid email field error message on affiliate registration form"
msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "请提供有效的电子邮件地址。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:171
msgctxt "Password field required message on affiliate registration form"
msgid "Password field is required."
msgstr "密码字段为必填字段。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:191
msgctxt "PayPal email invalid error message on affiliate registration form"
msgid "Please provide a valid PayPal email address."
msgstr "请提供有效的 PayPal 电子邮件地址。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:229
msgctxt "affiliate registration validation error message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:253
msgctxt "registration error"
msgid "Required fields are missing"
msgstr "缺少必填字段"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:262
msgctxt "affiliate registration field validation message"
msgid "One or more fields have an error."
msgstr "一个或多个字段有错误。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:294
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:296
msgctxt "registration error"
msgid "Affiliate registration failed."
msgstr "联属会员注册失败。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:416
msgctxt "missing fields error message"
msgid "The fields are missing for the registration."
msgstr "注册时缺少字段。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:420
msgctxt "email required error message"
msgid "The email address is required."
msgstr "电子邮件地址为必填项。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:505
msgctxt "registration success message"
msgid "We have received your request to join our affiliate program. We will review it and will get in touch with you soon!"
msgstr "我们收到了您加入我们联盟计划的申请。我们将进行审核，并尽快与您联系！"

#. translators: Link to the my account page
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:508
msgctxt "registration success message"
msgid "Congratulations, you are successfully registered as our affiliate. %s to find more details about affiliate program."
msgstr "恭喜，您已成功注册成为我们的会员。%s 以了解有关联盟计划的更多详情。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:509
msgctxt "affiliate registration redirect link title"
msgid "Visit here"
msgstr "访问此处"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:511
msgctxt "registration pending message"
msgid "We have already received your request and will get in touch soon."
msgstr "我们已收到您的请求，将尽快与您联系。"

#. translators: mailto link to contact affiliate manager
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:514
msgctxt "registration rejected message"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please %s for more details."
msgstr "您之前加入我们联盟计划的请求已被拒绝。请 %s 了解更多详情。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:515
msgctxt "email to affiliate manager"
msgid "email affiliate manager"
msgstr "电子邮件联盟经理"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:516
msgctxt "registration error"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please contact the store admin for more details."
msgstr "您之前申请加入我们联盟计划的请求已被拒绝。请联系商店管理员了解详情。"

#. translators: Link for affiliate's dashboard
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:519
msgctxt "registration already registered message with affiliate dashboard link"
msgid "You are already registered with us as an affiliate. Please %s to access your affiliate dashboard."
msgstr "您已经注册成为我们的会员。请 %s 访问您的会员控制面板。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:520
msgid "click here"
msgstr "点击此处"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:521
msgctxt "registration already registered message"
msgid "You are already registered with us as an affiliate."
msgstr "您已经在我们这里注册成为会员。"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:522
msgctxt "Message for not registered affiliate"
msgid "You are not registered as an affiliate."
msgstr "您未注册为会员。"

#. translators: 1: The current task class name
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:164
msgctxt "Error message for data unavailable"
msgid "Data are not available to run task in %s"
msgstr "数据不可用于运行 %s 中的任务"

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:186
msgctxt "Logger for summary email report"
msgid "AFWC summary email report failed to send for Affiliate ID: %d"
msgstr "联属会员 ID: %d 的 AFWC 电子邮件摘要报告发送失败"

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:195
msgctxt "Logger for summary email report"
msgid "AFWC summary email report sent successfully for Affiliate ID: %d"
msgstr "联属会员 ID 的 AFWC 电子邮件摘要报告已成功发送： %d"

#. translators: 1: The affiliate ID 2: The task class name
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:206
msgctxt "Logger for batch stopped due to health status"
msgid "Batch stopped due to health status after Affiliate ID : %1$d in task: %2$s"
msgstr "任务：%2$s 中的 Affiliate ID : %1$d 后，因健康状况而停止批处理"

#: includes/class-afwc-visits.php:225
msgctxt "Referral medium title for link"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/class-afwc-visits.php:226
msgctxt "Referral medium title for coupon"
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:398
msgctxt "Logger for automatic payout email report"
msgid "Missing Affiliate ID. Email sending failed for automatic payouts first notification email."
msgstr "联属会员 ID 丢失。自动付款的第一封通知邮件发送失败。"

#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:428
msgctxt "Logger for automatic payout email report"
msgid "Missing Affiliate ID. Email sending failed for automatic payouts second notification email."
msgstr "联属会员 ID 丢失。自动付款第二封通知邮件发送失败。"

#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:458
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Missing Affiliate ID. Automatic Payouts failed."
msgstr "联属会员 ID 丢失。自动付款失败。"

#. translators: 1: Affiliate's payout method  2: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:479
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Payout method %1$s is not available for payouts, stopping automatic payouts for the affiliate ID: %2$d."
msgstr "支付方法 %1$s 不可用于支付，停止对联属会员 ID: %2$d 的自动支付。"

#. translators: 1: Affiliate's payout method 2: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:494
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Payout method %1$s is disabled/not found for automatic payouts, stopping automatic payouts for the affiliate ID: %2$d."
msgstr "支付方法 %1$s 已禁用/未找到自动支付功能，停止了联属会员 ID: %2$d 的自动支付。"

#. translators: 1: Affiliate's payout method 2: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:508
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Payout method %1$s is not supported for automatic payouts, stopping automatic payouts for the affiliate ID: %2$d."
msgstr "自动付款不支持 %1$s 付款方式，停止对联属会员 ID: %2$d 的自动付款。"

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:524
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "%1$s details are missing for the affiliate ID: %2$d. Skipping them from automatic payouts."
msgstr "缺少联属会员 ID: %2$d 的 %1$s 详情。从自动付款中跳过。"

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:540
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Cannot fetch data, skipping automatic payouts for affiliate ID: %s."
msgstr "无法获取数据，跳过联属会员 ID: %s 的自动付款。"

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:554
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "No outstanding payouts found for the affiliate ID: %d. Skipping this from automatic payout"
msgstr "未找到联盟 ID: %d 的未结付款。跳过自动付款"

#. translators: Payout method name
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:600
msgctxt "note for commission payouts when payout is processed via automatic payouts"
msgid "Automatic payout processed via %s."
msgstr "自动付款通过 %s 处理。"

#. translators: 1: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:620
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Automatic payout successfully processed for affiliate ID: %d for this month."
msgstr "本月联属会员 ID: %d 的自动付款已成功处理。"

#. translators: 1: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:629
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Automatic payout failed for affiliate ID: %d. Skipping them from automatic payout and scheduling them for next payout period"
msgstr "联属会员 ID: %d 的自动赔付失败。将其从自动支付中跳过，并安排到下一个支付期"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:68
msgctxt "Commission group title for affiliate rules"
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:69
msgctxt "Commission group title for product rules"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:72
msgctxt "Commission group title for medium rules"
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:71
msgctxt "Commission group title for user rules"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-commission.php:33
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-commission.php:36
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for an affiliate"
msgstr "搜索联属会员"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-attribute-commission.php:40
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Product Attributes"
msgstr "产品属性"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-commission.php:33
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-commission.php:36
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for a product"
msgstr "搜索产品"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for referral medium commission rule"
msgid "Select a medium"
msgstr "选择媒介"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:58
msgctxt "Referral medium option name for link"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:59
msgctxt "Referral medium option name for coupon"
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for user first order commission rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "选择是/否"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for user first order commission rule"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for user first order commission rule"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-role-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for the user role commission rule"
msgid "Select a user role"
msgstr "选择用户角色"

#: includes/common/class-afwc-payout-invoice.php:162
msgctxt "Payouts table header title for invoice column"
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:40
msgctxt "title of admin summary email"
msgid "Affiliate Manager - Summary Email"
msgstr "联属会员经理 - 电子邮件摘要"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:43
msgctxt "description for admin summary email"
msgid "This email will be sent to the store admin and affiliate manager for the affiliate program's monthly report on the first of every month at 1 p.m."
msgstr "该电子邮件将于每月 1 日下午 1 点发送给商店管理员和联属会员经理，用于联属会员计划的月度报告。"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:46
msgctxt "subject of admin summary email"
msgid "Affiliate Program's Monthly Summary for {site_title}"
msgstr "分销联盟计划 {site_title} 的月度总结"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:47
msgctxt "heading of admin summary email"
msgid "Tracking your affiliate program: key insights from last month"
msgstr "跟踪您的联属营销计划：上个月的主要见解"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:256
msgctxt "title for enable/disable the admin summary report email"
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:258
msgctxt "label for enable/disable checkbox of the admin summary report email"
msgid "Enable this email notification"
msgstr "启用此电子邮件通知"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:264
msgctxt "title for recipients of the admin summary report email"
msgid "Recipient(s)"
msgstr "受援国"

#. translators: %s: WP admin email and Affiliate manager email
#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:267
msgctxt "label for description of recipient of the admin summary report email"
msgid "Enter recipients (comma separated) for this email. Defaults to %s."
msgstr "输入此电子邮件的收件人（逗号分隔）。默认为 %s。"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:272
msgctxt "title for the subject of the admin summary report email"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:275
msgctxt "Description for the email subject of the admin summary report email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:280
msgctxt "title for the email heading of the admin summary report email"
msgid "Email Heading"
msgstr "电子邮件标题"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:283
msgctxt "description for the email heading of the admin summary report email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件通知中的主标题。留空表示使用默认标题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:288
msgctxt "title for the additional content of the admin summary report email"
msgid "Additional content"
msgstr "附加内容"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:289
msgctxt "description for the additional content of the admin summary report email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "出现在电子邮件主要内容下方的文本。"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:291
msgctxt "placeholder for the additional content of the admin summary report email"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:296
msgctxt "title for the email type of the admin summary report email"
msgid "Email type"
msgstr "电子邮件类型"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:298
msgctxt "description for the email type of the admin summary report email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "选择要发送的电子邮件格式。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:40
msgctxt "title for affiliate pending request email"
msgid "Affiliate - Pending Request"
msgstr "附属机构 - 申请待批"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:43
msgctxt "description for affiliate pending request email"
msgid "This email will be sent to an affiliate after the registration form is submitted, and their request to join your affiliate program is in 'Pending' status."
msgstr "此电子邮件将在联属会员提交注册表且其加入您的联属会员计划的请求处于 \"待处理 \"状态后发送给联属会员。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:46
msgctxt "subject of affiliate pending request email"
msgid "Your affiliate request on {site_title} is under review"
msgstr "您在 {site_title} 上的联盟申请正在审核中。正在审核"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:47
msgctxt "heading of affiliate pending request email"
msgid "Affiliate request under review"
msgstr "附属申请正在审查中"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:88
msgctxt "Greeting for affiliate user"
msgid "there"
msgstr "那儿"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:188
msgctxt "title for enable/disable the affiliate pending request email"
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:190
msgctxt "label for enable/disable the affiliate pending request email"
msgid "Enable this email notification"
msgstr "启用此电子邮件通知"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:194
msgctxt "title for the subject of the affiliate pending request email"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:197
msgctxt "Description for the email subject of the affiliate pending request email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:202
msgctxt "title for the email heading of the affiliate pending request email"
msgid "Email Heading"
msgstr "电子邮件标题"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:205
msgctxt "description for the email heading of the affiliate pending request email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件通知中的主标题。留空表示使用默认标题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:210
msgctxt "title for the additional content of the affiliate pending request email"
msgid "Additional content"
msgstr "附加内容"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:211
msgctxt "description for the additional content of the affiliate pending request email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "出现在电子邮件主要内容下方的文本。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:213
msgctxt "placeholder for the additional content of the affiliate pending request email"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:218
msgctxt "title for the email type of the affiliate pending request email"
msgid "Email type"
msgstr "电子邮件类型"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:220
msgctxt "description for the email type of the affiliate pending request email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "选择要发送的电子邮件格式。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:40
msgctxt "title of affiliate Summary email"
msgid "Affiliate - Summary Email"
msgstr "附属机构 - 电子邮件摘要"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:43
msgctxt "Description for Affiliate Summary email reports"
msgid "This email will be sent to each active affiliate of their monthly performance at the start of every month."
msgstr "该电子邮件将在每月初发送给每个活跃联属会员，告知他们的月度业绩。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:46
msgctxt "subject for affiliate summary email"
msgid "Your Monthly Summary for {site_title}"
msgstr "您的 {site_title} 每月摘要"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:47
msgctxt "title for affiliate summary email"
msgid "your affiliate monthly summary is here"
msgstr "您的联属会员月度总结在此"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:98
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:117
msgctxt "Greeting for the affiliate"
msgid "there"
msgstr "那儿"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:215
msgctxt "title for enable/disable the affiliate summary report email"
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:217
msgctxt "label for enable/disable the affiliate summary report email"
msgid "Enable this email notification"
msgstr "启用此电子邮件通知"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:221
msgctxt "title for the subject of the affiliate summary report email"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:224
msgctxt "Description for the email subject of the affiliate summary report email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:229
msgctxt "title for the email heading of the affiliate summary report email"
msgid "Email Heading"
msgstr "电子邮件标题"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:232
msgctxt "description for the email heading of the affiliate summary report email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件通知中的主标题。留空表示使用默认标题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:237
msgctxt "title for the additional content of the affiliate summary report email"
msgid "Additional content"
msgstr "附加内容"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:238
msgctxt "description for the additional content of the affiliate summary report email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "出现在电子邮件主要内容下方的文本。"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:240
msgctxt "placeholder for the additional content of the affiliate summary report email"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:245
msgctxt "title for the email type of the affiliate summary report email"
msgid "Email type"
msgstr "电子邮件类型"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:247
msgctxt "description for the email type of the affiliate summary report email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "选择要发送的电子邮件格式。"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:40
msgctxt "title for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "Affiliate Manager - Automatic Payouts Reminder"
msgstr "联属会员管理器 - 自动付款提醒"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:43
msgctxt "Description for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "This email will be sent to the affiliate manager (or store admin) when automatic payouts are due. It is automatically enabled or disabled based on the Automatic Payout setting. Do not turn off this email manually."
msgstr "自动付款到期时，此电子邮件将发送给联属会员经理（或商店管理员）。它会根据自动付款设置自动启用或禁用。请勿手动关闭此电子邮件。"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:46
msgctxt "subject for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "{site_title} Affiliate Commission will be processed"
msgstr "{网站标题｝将处理联属会员佣金"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:47
msgctxt "heading for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "Outstanding affiliate commission will be automatically paid"
msgstr "未支付的联属会员佣金将自动支付"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:225
msgctxt "Title for the subject field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:228
msgctxt "Description for email subject for automatic payouts reminder email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:233
msgctxt "Title for email heading field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Email Heading"
msgstr "电子邮件标题"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:236
msgctxt "Description for email heading in the automatic payouts reminder email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件通知中的主标题。留空表示使用默认标题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:241
msgctxt "Title for additional content field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Additional content"
msgstr "附加内容"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:242
msgctxt "Description for additional content in the automatic payouts reminder email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "出现在电子邮件主要内容下方的文本。"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:244
msgctxt "not applicable text"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:249
msgctxt "Title for email type field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Email type"
msgstr "电子邮件类型"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:251
msgctxt "Description to select email type in the automatic payouts reminder email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "选择要发送的电子邮件格式。"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:40
msgctxt "title for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "Affiliate - Commission Paid"
msgstr "联属会员 - 支付佣金"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:43
msgctxt "Description for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "This email will be sent to an affiliate when their commission/payout is processed from the affiliate dashboard."
msgstr "联属会员的佣金/付款从联属会员控制面板处理完毕后，将向联属会员发送此电子邮件。"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:46
msgctxt "subject for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "Your affiliate commission from {site_title} is here!"
msgstr "您从 {site_title} 获得的联盟佣金在这里！"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:47
msgctxt "heading for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "Your commission is on your way!"
msgstr "您的佣金即将到账！"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:97
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:103
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:92
msgctxt "Greeting for affiliate"
msgid "there"
msgstr "那儿"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:217
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:210
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:207
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:209
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:219
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:212
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:209
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:211
msgid "Enable this email notification"
msgstr "启用此电子邮件通知"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:223
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:216
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:213
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:215
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:226
msgctxt "Description for the email subject for affiliate commission paid email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:231
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:224
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:221
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:223
msgid "Email Heading"
msgstr "电子邮件标题"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:234
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:227
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:224
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:226
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件通知中的主标题。留空表示使用默认标题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:239
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:232
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:229
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:231
msgid "Additional content"
msgstr "附加内容"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:240
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:233
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:230
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:232
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "出现在电子邮件主要内容下方的文本。"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:242
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:235
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:232
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:234
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:247
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:240
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:237
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:239
msgid "Email type"
msgstr "电子邮件类型"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:249
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:242
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:239
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:241
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "选择要发送的电子邮件格式。"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:40
msgctxt "title for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "Affiliate - New Conversion Received"
msgstr "联属会员 - 新接收的转换"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:43
msgctxt "Description for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "This email will be sent to an affiliate when an order is placed using their referral link/coupon, i.e., on a new conversion."
msgstr "当使用联属会员的推荐链接/优惠券下订单时，即新的转换时，将向联属会员发送此电子邮件。"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:46
msgctxt "subject for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "{site_title} - new order from your referral 👍"
msgstr "{site_title}- 您推荐的新订单 👍"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:47
msgctxt "heading for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "You helped {site_title} make a sale!"
msgstr "您帮助 {网站标题｝实现了销售！"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:105
msgctxt "Guest user name"
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:219
msgctxt "Description for the email subject for the new conversion received email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:40
msgctxt "title for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "Affiliate Manager - New Registration Received"
msgstr "联属会员经理 - 收到新注册"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:43
msgctxt "Description for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "This email will be sent to an affiliate manager when a new affiliate registration request is received or when an affiliate joins automatically."
msgstr "收到新联属会员注册请求或联属会员自动加入时，该电子邮件将发送给联属会员经理。"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:46
msgctxt "subject for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "{site_title} - New affiliate user registration"
msgstr "{网站标题｝- 新联盟用户注册"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:47
msgctxt "heading for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "New affiliate registration"
msgstr "新联属会员注册"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:94
msgctxt "Label for additional information"
msgid "Additional information"
msgstr "其他信息"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:189
msgctxt "Label for affiliate user website link"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:216
msgctxt "Description for the email subject for the new registration received email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:40
msgctxt "title for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "Affiliate - Welcome Email"
msgstr "联属会员 - 欢迎电子邮件"

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:43
msgctxt "Description for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "This email will be sent to an affiliate after their request to join is approved OR if they automatically become an affiliate."
msgstr "联属会员的加入申请获得批准后，或自动成为联属会员后，将收到此电子邮件。"

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:46
msgctxt "subject for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "Welcome to {site_title}"
msgstr "欢迎访问 {网站标题｝"

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:47
msgctxt "heading for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "Welcome to our affiliate program!"
msgstr "欢迎加入我们的联盟计划！"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:218
msgctxt "Description for the email subject for the affiliate welcome email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此项控制电子邮件主题行。留空表示使用默认主题：<代码>%s</代码>。"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:217
msgctxt "Affiliate my account page title when a user has not submitted a request to become an affiliate"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "注册成为联属会员"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:219
msgctxt "Affiliate my account page title when a user's request to become an affiliate is either pending or rejected"
msgid "Affiliate request status"
msgstr "加盟申请状态"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:221
msgctxt "Affiliate my account page title when user is an affiliate"
msgid "Affiliate Dashboard"
msgstr "联属会员控制面板"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:226
msgctxt "Affiliate my account page title for resources"
msgid "Affiliate Resources"
msgstr "联属资源"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:228
msgctxt "Affiliate my account page title for campaigns"
msgid "Affiliate Campaigns"
msgstr "联属营销活动"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:230
msgctxt "Affiliate my account page title for multi-tier"
msgid "Affiliate Network"
msgstr "联属网络"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:258
#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2148
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:261
msgctxt "Affiliate my account page menu title when user is an affiliate"
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:264
msgctxt "Affiliate my account page menu title when a user's request to become an affiliate is either pending or rejected"
msgid "Affiliate request status"
msgstr "加盟申请状态"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:267
msgctxt "Affiliate my account page menu title when a user has not submitted a request to become an affiliate"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "注册成为联属会员"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:627
#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:68
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Deleted campaign ID in referral table"
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:703
#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:54
msgctxt "title for printing the invoice"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:713
msgctxt "Label for printing the invoice"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:851
msgctxt "Affiliate my account tab title for report"
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:852
msgctxt "Affiliate my account tab title for profile"
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:858
msgctxt "Affiliate my account tab title for multi-tier"
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:863
msgctxt "Affiliate my account tab title for campaigns"
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:1870
msgctxt "Default value for customer name in my account referral reports"
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:1935
msgctxt "referral identifier pattern validation error message"
msgid "Invalid identifier. It should be a combination of alphabets and numbers, but the number should not be in the first position."
msgstr "标识符无效。应为字母和数字的组合，但数字不应位于第一位。"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2003
msgctxt "account details updating error message"
msgid "Invalid user"
msgstr "无效用户"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2013
msgctxt "account details updating error message"
msgid "Missing data"
msgstr "缺失数据"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2047
msgctxt "Affiliate My Account page: PayPal email validation"
msgid "The PayPal email address is incorrect."
msgstr "PayPal 电子邮件地址不正确。"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2071
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Missing data"
msgstr "缺失数据"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2086
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Custom affiliate URL identifier not allowed."
msgstr "不允许自定义联盟 URL 标识符。"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2107
msgctxt "referral url identifier updated message"
msgid "Identifier saved successfully."
msgstr "成功保存标识符。"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2149
msgid "Endpoint for the My Account &rarr; Affiliate page"
msgstr "我的账户&rarr; 联盟页面的端点"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2415
msgctxt "Referrals table header title for date column"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2416
msgctxt "Referrals table header title for order id column"
msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2417
msgctxt "Referrals table header title for commission column"
msgid "Commission"
msgstr "委员会"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2418
msgctxt "Referrals table header title for payout status column"
msgid "Payout status"
msgstr "支付状态"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2422
msgctxt "Referrals table header title for customer column"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2425
msgctxt "Referrals table header title for campaign column"
msgid "Campaign"
msgstr "活动"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2439
msgctxt "Products table header title for product name column"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2440
msgctxt "Products table header title for quantity column"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2441
msgctxt "Products table header title for sales column"
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2456
msgctxt "Payouts table header title for date column"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2457
msgctxt "Payouts table header title for payout amount column"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2458
msgctxt "Payouts table header title for payout method column"
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2459
msgctxt "Payouts table header title for payout notes column"
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:128
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:214
msgctxt "affiliate registration message"
msgid "You are successfully registered."
msgstr "您已成功注册。"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:222
msgctxt "label for registration contact field"
msgid "Way To Contact"
msgstr "联系方式"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:223
msgctxt "label for registration description field"
msgid "About Affiliate"
msgstr "关于联属会员"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:247
msgctxt "affiliate registration message"
msgid "Something went wrong."
msgstr "出问题了"

#. translators: 1: Error code 2: Error message
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:369
msgctxt "paypal payout error code & message for error log"
msgid "PayPal Payout token request failed with error code: %1$s, Message: %2$s"
msgstr "PayPal 支付令牌请求失败，错误代码：%1$s，信息：%2$s"

#. translators: Error Info.
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:373
msgctxt "paypal payout error data for error log"
msgid ", error data: %s"
msgstr ", 错误数据：%s"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:392
msgid "Disabled"
msgstr "残疾"

#. translators: Documentation link for how to payout commissions
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:395
msgctxt "description of how to enable Payout via PayPal"
msgid "To enable, follow all the requirements mentioned %s."
msgstr "要启用该功能，请遵循 %s 中提到的所有要求。"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:396
msgctxt "link text of commission payout documentation"
msgid "here"
msgstr "这里"

#. translators: 1: Location of the PayPal Payout Documentation
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:411
msgid "[PayPal Payouts] PayPal have deprecated MassPay API and it will be removed soon. So we recommend you switch to a new Payout API for smoother commission payouts. Refer to %s for more details."
msgstr "[PayPal 付款] PayPal 已废弃 MassPay API，并将很快移除。因此我们建议您改用新的 Payout API，以便更顺利地支付佣金。详情请参考 %s。"

#. translators: 1: Location of the PayPal Payout Documentation
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:411
msgid "this doc"
msgstr "本文件"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:415
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. translators: 1: Link to the API Credentials 2: PayPal Masspay deprecated notice
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:418
msgctxt "description of how to disable Payout via PayPal"
msgid "To disable, empty the API credentials from %1$s. %2$s"
msgstr "要禁用，请清空 %1$s 中的 API 凭据。%2$s"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:419
msgctxt "link text for api credential page"
msgid "here"
msgstr "这里"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:84
msgctxt "payout error message"
msgid "Missing affiliate details."
msgstr "缺少联属会员详细信息。"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:90
msgctxt "payout error message"
msgid "Missing payout data."
msgstr "缺少赔付数据。"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:112
msgctxt "payout email title"
msgid "You have a payout!"
msgstr "你有赔付！"

#. translators: 1: Error code
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:125
msgctxt "payout error message"
msgid "Payment request failed with error code: %s"
msgstr "付款请求失败，错误代码为%s"

#. translators: 1: Error code 2: Error message
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:136
msgctxt "payout error message"
msgid "Payment request failed with error code: %1$s - %2$s"
msgstr "付款请求失败，错误代码为%1$s - %2$s"

#. translators: 1: Error log
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:139
msgctxt "payout error logs"
msgid "PayPal request logs : %1$s"
msgstr "贝宝请求记录 : %1$s"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:206
msgctxt "Logger for stripe payout when secret key is missing"
msgid "Stripe secret key is missing, cannot set app info for the commission payouts. Review and add Stripe secret key."
msgstr "缺少 Stripe 密钥，无法设置佣金支付的应用程序信息。检查并添加 Stripe 密钥。"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:272
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Missing credentials for Stripe payout."
msgstr "缺少 Stripe 付款凭证。"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:280
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Currency missing for Stripe payout."
msgstr "Stripe 支付缺少的货币。"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:288
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Payout records are not available for Stripe payout."
msgstr "Stripe 支付没有支付记录。"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:297
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Missing affiliate ID for Stripe payout."
msgstr "Stripe 付款的联属会员 ID 丢失。"

#. translators: The affiliate ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:308
msgctxt "Logger for Stripe payout when account is missing"
msgid "Stripe account ID is missing for the Affiliate ID: %s"
msgstr "联属会员 ID 缺少 Stripe 账户 ID：%s"

#. translators: The affiliate ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:320
msgctxt "Logger for Stripe payout when accounts do not match"
msgid "Stripe accounts do not match for the Affiliate ID: %d."
msgstr "Stripe 账户与联属会员 ID: %d 不匹配。"

#. translators: 1: Payout amount 2: Currency 3: User display name
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:350
msgctxt "error message when transfer fails"
msgid "Cannot transfer the commissions %1$s for %2$s."
msgstr "无法将 %1$s 的佣金转入 %2$s。"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:353
msgctxt "error message details from Stripe connect"
msgid " Stripe Connect message: "
msgstr "Stripe Connect 消息："

#. translators: 1: Payout amount 2: Currency 3: Transfer Id 4: Transfer destination
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:359
msgctxt "success message when transfer is successful"
msgid "Commissions %1$s for %2$s have been transferred correctly. Transfer ID: \"%3$s\". Destination Payment: %4$s\"."
msgstr "%1$s 的佣金 %2$s 已正确转账。转账 ID：\"%3$s\"。目的地付款：%4$s\"。"

#. translators: 1: Client ID 2: Stripe Email
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:145
msgctxt "stripe authorize account success message"
msgid "Authorize Account: Account with client_id: %1$s and stripe_user_email: %2$s authorized"
msgstr "授权账户：客户 ID 为 %1$s、stripe_user_email 为 %2$s 的账户已获授权：%2$s 授权"

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:150
msgctxt "stripe authorize account error message"
msgid "Authorize Account: Could not be authorize account: %s"
msgstr "授权账户：无法授权帐户：%s"

#. translators: %s: Client ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:175
msgctxt "stripe deauthorize account info message"
msgid "Deauthorize Account: Account with client_id: %s deauthorized"
msgstr "取消账户授权：客户 ID 为 %s 的账户已取消授权"

#. translators: %s: Client ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:178
msgctxt "stripe deauthorize account warning message"
msgid "Deauthorize Account: Account with client_id: %s have been deauthorized previously"
msgstr "取消账户授权：客户id为 %s 的帐户先前已被取消授权"

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:183
msgctxt "stripe deauthorize account error message"
msgid "Deauthorize Account: Could not be deauthorize account: %s"
msgstr "取消账户授权：无法取消账户授权：%s"

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:209
msgctxt "stripe oauth link generate error message"
msgid "Could not generate oauth link: %s"
msgstr "无法生成 oauth 链接：%s"

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:234
msgctxt "stripe oauth link generate error message"
msgid "Could not generate oauth token: %s"
msgstr "无法生成 oauth 令牌：%s"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-functions.php:156
msgctxt "Error message when trying to disconnect account from Stripe Connect"
msgid "A problem occurred while trying to disconnect from the Stripe Connect."
msgstr "在尝试断开 Stripe 连接时出现了问题。"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-functions.php:170
msgctxt "Error message when trying to disconnect from page"
msgid "A problem occurred while trying to disconnect."
msgstr "尝试断开连接时出现问题。"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-functions.php:176
msgctxt "Success message when Stripe account connect is successful"
msgid "Your account has been disconnected"
msgstr "您的帐户已被切断"

#. translators: form tag name
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:210
msgctxt "Affiliate registration tag name"
msgid "Affiliate Registration Form: %s"
msgstr "联盟注册表： %s"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:312
#: includes/integration/elementor/form_actions/class-elementor-afwc-registration-after-submit.php:73
msgctxt "Password mismatch message"
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:475
msgctxt "cf7: affiliate successfully registered with out auto approved response description"
msgid "The user's request is successfully submitted and is now awaiting review for approval as an affiliate as Approval method setting is disabled"
msgstr "用户的申请已成功提交，由于 \"批准方法 \"设置已禁用，现在正等待审核以批准其成为联属会员"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:479
msgctxt "cf7: affiliate successfully registered with auto approved response description"
msgid "The user is successfully registered as an affiliate as Approval method setting is enabled"
msgstr "由于已启用批准方法设置，用户已成功注册为联属会员"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:480
msgctxt "cf7: affiliate successfully registered with auto approved response default message"
msgid "Congratulations, you are successfully registered as our affiliate. Visit My Account > Affiliate to find more details about the affiliate program."
msgstr "恭喜您，您已成功注册成为我们的联属会员。请访问 \"我的帐户\" > \"联盟\"，了解有关联盟计划的更多详情。"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:483
msgctxt "cf7: pending affiliate response description"
msgid "The user have already signed up for affiliate program and their request is pending for review"
msgstr "用户已注册联盟计划，其申请正等待审核"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:487
msgctxt "cf7: rejected affiliate response description"
msgid "The user's request to signup for affiliate program was rejected previously"
msgstr "用户之前注册联盟计划的请求被拒绝"

#. translators: affiliate manager mail
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:491
msgctxt "cf7: rejected affiliate response default message"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please contact %s for more details."
msgstr "您之前加入我们联盟计划的请求已被拒绝。请联系 %s 了解详情。"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:494
msgctxt "cf7: rejected affiliate response default message"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please contact the store admin for more details."
msgstr "您之前申请加入我们联盟计划的请求已被拒绝。请联系商店管理员了解详情。"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:497
msgctxt "cf7: already registered affiliate response description"
msgid "The user is already registered as an affiliate"
msgstr "用户已注册为联属会员"

#. translators: Form tag title
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:574
msgctxt "cf7 field title"
msgid "%s field form-tag generator"
msgstr "%s 字段表单标记生成器"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:584
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:688
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:691
msgctxt "cf7 field type"
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:592
msgctxt "cf7 required field"
msgid "This is a required field."
msgstr "这是必填字段。"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:599
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:697
msgctxt "cf7 name attribute label"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:609
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:701
msgctxt "cf7 default value label"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:616
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:704
msgctxt "cf7 default value description"
msgid "Use this text as the placeholder of the field"
msgstr "使用此文本作为字段的占位符"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:628
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:707
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:715
msgctxt "cf7 number range label"
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:632
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:717
msgctxt "cf7 minimum range label"
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:637
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:722
msgctxt "cf7 maximum range label"
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:647
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:729
msgctxt "cf7 id attribute label"
msgid "Id attribute"
msgstr "Id 属性"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:657
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:733
msgctxt "cf7 class attribute label"
msgid "Class attribute"
msgstr "类别属性"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:668
msgctxt "cf7 form-tag aria-label"
msgid "The form-tag to be inserted into the form template"
msgstr "要插入表单模板的表单标记"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:669
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:744
msgctxt "cf7 inserting tag"
msgid "Insert Tag"
msgstr "插入标签"

#. translators: %s: mail-tag corresponding to the form-tag
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:675
msgctxt "Guide for cf7 mail tag installations"
msgid "To use the user input in the email, insert the corresponding mail-tag %s into the email template."
msgstr "要在电子邮件中使用用户输入的内容，请在电子邮件模板中插入相应的邮件标记 %s。"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:692
msgctxt "cf7 required field"
msgid "Required field"
msgstr "必须填写"

#. translators: mail tag
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:753
msgctxt "Guide for cf7 mail tag installations"
msgid "To use the value input through this field in a mail field, you need to insert the corresponding mail-tag (%s) into the field on the Mail tab."
msgstr "要在邮件字段中使用通过此字段输入的值，需要在邮件选项卡上的字段中插入相应的邮件标记 (%s)。"

#: includes/integration/elementor/class-afwc-elementor-dynamic-tags.php:68
msgctxt "Elementor dynamic group title for Affiliate registration form ids"
msgid "Affiliate Registration Form"
msgstr "联盟注册表"

#: includes/integration/elementor/form_actions/class-elementor-afwc-registration-after-submit.php:37
msgctxt "Elementor form action name for Affiliate registration"
msgid "Affiliate Registration"
msgstr "联属会员注册"

#: includes/integration/woocommerce-smart-coupons/class-wsc-afwc-compatibility.php:73
msgctxt "Coupon meta name for assigning a coupon to an affiliate during export"
msgid "Assign to affiliate"
msgstr "分配给附属机构"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:111
msgctxt "recurring commission setting title"
msgid "Issue recurring commission?"
msgstr "发放经常性佣金？"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:112
msgctxt "recurring commission setting description"
msgid "Enable this to give affiliate commissions for subscription recurring/renewal orders"
msgstr "启用此功能可为订阅重复/续订订单提供联盟佣金"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:114
msgctxt "recurring commission setting description tip"
msgid "We have deprecated this setting. Since you had it disabled, we have automatically created a new plan for you: 'Do not issue recurring commission as Issue recurring commission? is disabled'. Please review the plan for more details."
msgstr "我们已弃用该设置。由于您已禁用，我们已自动为您创建了一个新计划：由于 \"发放经常性佣金？\"已禁用，因此 \"不发放经常性佣金\"。请查看该计划了解更多详情。"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:119
msgctxt "recurring commission setting description tip"
msgid "We have deprecated this setting. To stop recurring/renewal commissions, create a new commission plan and add a rule: Renewal >= 0 and set the commission = 0."
msgstr "我们已弃用该设置。要停止循环/续订佣金，请创建一个新的佣金计划并添加一条规则：续订 >= 0 并设置佣金 = 0。"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:210
msgctxt "Admin setting description"
msgid "Include affiliate referral details in the WooCommerce New order, WooCommerce Subscriptions New Renewal Order and Subscription Switched emails"
msgstr "在 WooCommerce 新订单、WooCommerce 订阅新续订订单和订阅切换电子邮件中包含联属推荐详细信息"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:247
msgctxt "Admin notice for Issue recurring commission deprecated"
msgid "We have deprecated the Issue recurring commission setting. Since you had the setting disabled, we have automatically created a new plan for you 'Do not issue recurring commission as Issue recurring commission? is disabled'. Please review the plan for more details."
msgstr "我们已停止使用 \"发放经常性佣金 \"设置。由于您已禁用该设置，我们已自动为您创建了一个新计划 \"不发放经常性佣金，因为已禁用'发放经常性佣金'\"。请查看该计划了解更多详情。"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:263
msgctxt "Commission group title for subscription rules"
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: includes/integration/woocommerce/analytics/class-afwc-wc-orders-analytics.php:97
msgctxt "Column header for affiliate in WooCommerce order report"
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#. translators: 1: Affiliate display name 2: Affiliate ID
#: includes/integration/woocommerce/analytics/class-afwc-wc-orders-analytics.php:183
msgctxt "Affiliate details in order analytics report"
msgid "%1$s (#%2$s)"
msgstr "%1$s (#%2$s)"

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:110
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Payout method: Fixed Cart Coupon is disabled."
msgstr "付款方式：固定购物车优惠券已禁用。"

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:118
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Currency missing for Fixed Cart Coupon payout."
msgstr "缺少支付固定购物车优惠券的货币。"

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:126
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Payout records are not available for Fixed Cart Coupon payout."
msgstr "固定购物车优惠券支付没有支付记录。"

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:135
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Missing affiliate ID for Fixed Cart Coupon payout."
msgstr "缺少用于支付固定购物车优惠券的联属会员 ID。"

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:153
msgctxt "coupon creation failed"
msgid "Unable to create a coupon"
msgstr "无法创建优惠券"

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:232
msgctxt "coupon description"
msgid "Coupon created as affiliate commission payout"
msgstr "创建优惠券作为联盟佣金支付"

#. translators: Link to go back
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:49
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:196
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:217
msgid "Could not locate Affiliates plugin. Make sure that it is installed & activated. %s"
msgstr "无法找到 Affiliates 插件。请确保已安装并激活。%s"

#. translators: Link to go back
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:49
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:196
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:217
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:86
msgid "We found data from the \"Affiliates\". Do you want to migrate it?"
msgstr "我们发现了 \"联属会员 \"的数据。您想迁移吗？"

#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:100
msgid "Migrate Now"
msgstr "立即迁移"

#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:113
msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for Coupon Fixed Cart payout"
msgid "Required parameter missing for the Coupon Fixed Cart Payout"
msgstr "优惠券固定购物车支付缺少所需参数"

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for PaCoupon Fixed CartyPal payout validation failed"
msgid "Coupon Fixed Cart payout validation failed"
msgstr "优惠券固定 购物车付款验证失败"

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for Coupon Fixed Cart payout failed"
msgid "Something went wrong during Coupon Fixed Cart payout"
msgstr "优惠券固定购物车支付过程中出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for Coupon Fixed Cart payout failed"
msgid "Coupon Fixed Cart payout failed"
msgstr "优惠券固定购物车支付失败"

#. translators: Coupon Fixed Cart response message
#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:61
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "Coupon Fixed Cart payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "优惠券固定购物车支付失败。消息：%1$s，响应：%2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:73
msgctxt "Coupon Fixed Cart payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:94
msgctxt "Coupon Fixed Cart Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "不提供货币"

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:129
msgctxt "Coupon Fixed Cart Payout validation failed message for account email address missing"
msgid "Account email address missing for affiliate user ID: %d"
msgstr "缺少联盟用户 ID 的帐户电子邮件地址：%d"

#: includes/payouts/class-afwc-other-payout-method.php:33
msgctxt "Other payout failed message"
msgid "Referral records are required for making a payout"
msgstr "支付赔款需要转介记录"

#. translators: Affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:178
msgctxt "Logger for process payout missing argument"
msgid "Automatic payout failed as missing amount. Aborting automatic payouts for Affiliate ID: %s."
msgstr "自动付款失败，因为缺少金额。放弃联属会员 ID: %s 的自动付款。"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:228
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Payout failed"
msgstr "支付失败"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:233
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:281
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Payout is not successful for post payout action."
msgstr "支付后操作未成功。"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:285
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Affiliate ID missing for post payout actions."
msgstr "支付后操作中缺少联属会员 ID。"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:290
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Unable to update commission status."
msgstr "无法更新佣金状态。"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:297
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Payout data entry failed into database"
msgstr "支付数据未能输入数据库"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:337
msgctxt "Error message for payout entry failed"
msgid "Payout entry failed"
msgstr "支付输入失败"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:379
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Required parameters are missing for payout"
msgstr "缺少支付所需的参数"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:386
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Payout method is not supported"
msgstr "不支持付款方式"

#. translators: Payout method
#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:400
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Payout failed for the method: %s"
msgstr "支付方法失败： %s"

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-manual-payout-method.php:33
msgctxt "Manual PayPal payout failed message"
msgid "Referral records are required for making a payout"
msgstr "支付赔款需要转介记录"

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for PayPal payout"
msgid "Required parameter missing for the PayPal Payout"
msgstr "缺少 PayPal 支付所需的参数"

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for PayPal payout validation failed"
msgid "PayPal payout validation failed"
msgstr "贝宝支付验证失败"

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for PayPal payout failed"
msgid "Something went wrong during PayPal payout"
msgstr "PayPal 支付过程中出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for PayPal payout failed"
msgid "PayPal payout failed"
msgstr "PayPal 付款失败"

#. translators: PayPal response message
#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:61
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "PayPal payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "PayPal 付款失败。信息：%1$s, Response：%2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:73
msgctxt "PayPal payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:94
msgctxt "PayPal Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "不提供货币"

#. translators: The currency
#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:101
msgctxt "PayPal payout provided currency unsupported message"
msgid "PayPal payout failed as %s currency is not supported."
msgstr "贝宝支付失败，因为不支持 %s 货币。"

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:132
msgctxt "PayPal Payout validation failed message for PayPal email address missing"
msgid "PayPal email missing for affiliate ID: %d"
msgstr "缺少联属会员 ID 的 PayPal 电子邮件：%d"

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for Stripe payout"
msgid "Required parameter missing for the Stripe Payout"
msgstr "缺少 Stripe 支付所需的参数"

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for Stripe payout validation failed"
msgid "Stripe payout validation failed"
msgstr "Stripe 支付验证失败"

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for Stripe payout failed"
msgid "Something went wrong during Stripe payout"
msgstr "Stripe 支付过程中出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for Stripe payout failed"
msgid "Stripe payout failed"
msgstr "Stripe 付款失败"

#. translators: Stripe response message
#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:60
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "Stripe payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "Stripe 付款失败。信息：%1$s，响应：%2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:73
msgctxt "Stripe payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#. translators: %s: Affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:99
msgctxt "Stripe payout account not connected to Stripe message"
msgid "Affiliate's Stripe account is not connected. So cannot pay commission to the affiliate: %s."
msgstr "联属会员的 Stripe 账户未连接。因此无法向联属会员支付佣金：%s。"

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:103
msgctxt "Stripe Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "不提供货币"

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:135
msgctxt "Stripe Payout validation failed message for account missing"
msgid "Stripe account is missing for the affiliate ID: %d"
msgstr "缺少联属会员 ID 的 Stripe 账户：%d"

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for Coupon Store Credit payout"
msgid "Required parameter missing for the Coupon Store Credit Payout"
msgstr "缺少支付优惠券商店积分所需的参数"

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for Coupon Store Credit payout validation failed"
msgid "Coupon Store Credit payout validation failed"
msgstr "优惠券商店积分支付验证失败"

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for Coupon Store Credit payout failed"
msgid "Something went wrong during Coupon Store Credit payout"
msgstr "在支付优惠券商店积分时出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for Coupon Store Credit payout failed"
msgid "Coupon Store Credit payout failed"
msgstr "优惠券商店积分支付失败"

#. translators: Coupon Fixed Cart response message
#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:61
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "Coupon Store Credit payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "优惠券商店积分支付失败。信息：%1$s，响应：%2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:73
msgctxt "Coupon Store Credit payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:94
msgctxt "Coupon Store Credit Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "不提供货币"

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:129
msgctxt "Coupon Store Credit Payout validation failed message for account email address missing"
msgid "Account email address missing for affiliate user ID: %d"
msgstr "缺少联盟用户 ID 的帐户电子邮件地址：%d"

#: includes/rules/class-rule.php:115
msgctxt "Equal to operator in rule"
msgid "is"
msgstr "是"

#: includes/rules/class-rule.php:120
msgctxt "Not operator in rule"
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: includes/rules/class-rule.php:125
msgctxt "Any of operator in rule"
msgid "any of"
msgstr "任何"

#: includes/rules/class-rule.php:130
msgctxt "None of operator in rule"
msgid "none of"
msgstr "没有"

#: includes/rules/types/class-boolean-rule.php:34
msgctxt "Equal to operator label for commission plan"
msgid "is"
msgstr "是"

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:36
msgctxt "Greater than operator label for commission plan"
msgid ">"
msgstr ">"

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:41
msgctxt "Greater than or equal to operator label for commission plan"
msgid ">="
msgstr ">="

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:46
msgctxt "Less than operator label for commission plan"
msgid "<"
msgstr "<"

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:51
msgctxt "Less than or equal to operator label for commission plan"
msgid "<="
msgstr "<="

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:73
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Neither table nor data are available to run the task in %s"
msgstr "在 %s 中运行任务时，表格和数据都不可用"

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:99
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Index column is not available to run the task in %s"
msgstr "索引列不可用于在 %s 中运行任务"

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:113
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Neither ID nor IP are available to run the task in %s"
msgstr "在 %s 中运行任务时，ID 和 IP 都不可用"

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:136
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Query could not be prepared to run the task in %s"
msgstr "查询无法在 %s 中准备运行任务"

#. translators: 1: The task class name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:160
#: includes/upgrades/class-afwc-paypal-payout-method-assign.php:88
#: includes/upgrades/class-afwc-signup-date-batch-assign.php:96
msgctxt "Logger for batch stopped due to health status"
msgid "Batch stopped due to health status in task: %s"
msgstr "由于任务的健康状况，批次停止：%s"

#. translators: 1: Table name 2: Error message
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:227
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:275
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Error fetching IP address in %1$s table. Error message: %2$s"
msgstr "在 %1$s 表中获取 IP 地址时出错。错误信息：%2$s"

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-paypal-payout-method-assign.php:73
msgctxt "Error message for assigning payout method"
msgid "User ID is not provided to run the task: %s"
msgstr "未提供运行任务所需的用户 ID： %s"

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-signup-date-batch-assign.php:73
msgctxt "Error message for signup date"
msgid "User ID is not provided to run the task: %s"
msgstr "未提供运行任务所需的用户 ID： %s"

#. translators: 1: The user ID
#: includes/upgrades/class-afwc-signup-date-batch-assign.php:84
msgctxt "Error message for issue in adding signup date"
msgid "Signup date could not assigned to user ID: %d"
msgstr "注册日期无法分配给用户 ID：%d"

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:24
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:21
msgctxt "Greeting message for the affiliate user on affiliate pending request email"
msgid "Hi %s,"
msgstr "你好 %s、"

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:28
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:23
msgctxt "thanking affiliate user for registering for the affiliate program"
msgid "Thank you for signing up for our affiliate program."
msgstr "感谢您注册我们的联盟计划。"

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:29
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:24
msgctxt "updating the status of affiliate request"
msgid "Your details are currently being reviewed by our team."
msgstr "我们的团队正在审核您的详细信息。"

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:30
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:25
msgctxt "informing about next step once approved"
msgid "Once approved, you will receive an email with further steps and guidelines."
msgstr "一旦获得批准，您将收到一封电子邮件，其中包含进一步的步骤和指南。"

#. translators: %1$s: Opening tag for anchor tag  %1$s: Closing tag for anchor tag
#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:37
msgctxt "contact us for affiliate pending request email with link to contact affiliate manager"
msgid "For any queries, kindly %1$scontact us%2$s and we will help you out."
msgstr "如有任何疑问，请 %1$s 联系我们%2$s，我们将竭诚为您服务。"

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:42
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:34
msgctxt "contact us for affiliate pending request email"
msgid "For any queries, kindly reply to this email and we will help you out."
msgstr "如有任何疑问，请回复此邮件，我们将竭诚为您服务。"

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:26
msgctxt "Greeting message for the affiliate on affiliate summary report email"
msgid "Hi %s,"
msgstr "你好 %s、"

#. translators: %s: Site address
#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:34
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:26
msgctxt "Introduction to the performance summary in the email"
msgid "Here's how you've performed on %s in the last month."
msgstr "以下是您上个月在 %s 方面的表现。"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:46
msgctxt "Label for total earning in the affiliate summary email"
msgid "Total Earnings"
msgstr "总收入"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:62
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:38
msgctxt "Label for total visitors in the affiliate summary email"
msgid "Visitors"
msgstr "参观者"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:63
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:40
msgctxt "Label for total customers in the affiliate summary email"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:64
msgctxt "Label for conversion in the affiliate summary email"
msgid "Conversion"
msgstr "改装"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:73
msgctxt "Label for highest converting URLs in the affiliate summary email"
msgid "Highest Converting URLs"
msgstr "转化率最高的 URL"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:83
msgctxt "Heading for URL column of the converting URLs table in the affiliate summary email"
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:84
msgctxt "Heading for Referrals column of the converting URLs table in the affiliate summary email"
msgid "Referrals"
msgstr "转介"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:85
msgctxt "Heading for Total Visits column of the converting URLs table in the affiliate summary email"
msgid "Total Visits"
msgstr "总访问量"

#. translators: %1$s: Opening a tag for affiliate my account link %2$s: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:109
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "You can find this information updated in your %1$saffiliate dashboard%2$s."
msgstr "您可以在 %1$saffiliate dashboard%2$s 中找到此信息的更新。"

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-commission-paid.php:24
#: templates/afwc-new-conversion.php:26
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:24
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:21
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:21
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:21
msgctxt "greeting message for the affiliate"
msgid "Hi %s,"
msgstr "你好 %s、"

#: templates/afwc-commission-paid.php:28
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:23
msgctxt "congratulating affiliate for successful referrals and payouts"
msgid "Congratulations on your successful referrals. We just processed your commission payout."
msgstr "恭喜您成功推荐客户。我们刚刚处理了您的佣金支付。"

#: templates/afwc-commission-paid.php:30
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:27
msgctxt "title for the period of commission payout"
msgid "Period: "
msgstr "期间："

#: templates/afwc-commission-paid.php:30
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:27
msgid " to "
msgstr "至"

#: templates/afwc-commission-paid.php:32
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:29
msgctxt "title for the successful referral records"
msgid "Successful referrals: "
msgstr "成功转介："

#: templates/afwc-commission-paid.php:34
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:31
msgctxt "title for the commission amount"
msgid "Commission: "
msgstr "委员会："

#: templates/afwc-commission-paid.php:36
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:33
msgctxt "title for the payout method"
msgid "Payout method: "
msgstr "付款方式："

#: templates/afwc-commission-paid.php:42
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:37
msgctxt "title for the PayPal email address"
msgid "PayPal email address: "
msgstr "PayPal 电子邮件地址："

#: templates/afwc-commission-paid.php:47
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:40
msgctxt "title for the Stripe receiver account"
msgid "Stripe receiver account: "
msgstr "Stripe 收款账户："

#: templates/afwc-commission-paid.php:53
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:44
msgctxt "label for the coupon code"
msgid "Coupon code: "
msgstr "优惠券代码"

#: templates/afwc-commission-paid.php:54
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:45
msgctxt "title for the coupon restricted email address"
msgid "Coupon restricted to the email address: "
msgstr "优惠券仅限于电子邮件地址："

#: templates/afwc-commission-paid.php:58
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:47
msgctxt "label for the payout transaction ID"
msgid "Transaction ID: "
msgstr "交易 ID："

#: templates/afwc-commission-paid.php:66
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:53
msgctxt "title for the additional note"
msgid "Additional notes: "
msgstr "补充说明"

#. translators: 1: Text for invoice 2: Opening a tag for affiliate my account link 3: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-commission-paid.php:75
msgctxt "message for affiliate to find payout and other information in their account"
msgid "We have already updated your account with this info%1$s. You can %2$slogin to your affiliate dashboard%3$s to track all referrals, payouts and campaigns."
msgstr "我们已经用这些信息更新了您的帐户%1$s。您可以 %2$s 登录到您的联属会员控制面板%3$s 来跟踪所有推荐、支付和营销活动。"

#: templates/afwc-commission-paid.php:76
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:61
msgctxt "Text for showing invoice"
msgid " and generated the invoice"
msgstr "并生成发票"

#: templates/afwc-commission-paid.php:83
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:65
msgctxt "closing remark for affiliate"
msgid "We look forward to sending bigger payouts to you next time. Keep promoting more and keep living a life you love."
msgstr "我们期待着下次为您送上更多的奖金。继续加大推广力度，继续过自己喜欢的生活。"

#: templates/afwc-new-conversion.php:30
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:23
msgid "{site_title} just made a sale - thanks to you!"
msgstr "{网站标题｝刚刚完成了一笔销售--多亏了您！"

#: templates/afwc-new-conversion.php:32
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:25
msgid "Here is the summary:"
msgstr "以下是摘要："

#: templates/afwc-new-conversion.php:41
msgctxt "Label with customer name"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: templates/afwc-new-conversion.php:48
msgid "Order total"
msgstr "订单总数"

#: templates/afwc-new-conversion.php:52
msgid "Commission earned"
msgstr "赚取的佣金"

#. translators: %1$s: Opening a tag for affiliate my account link %2$s: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-new-conversion.php:59
msgid "We have already updated %1$syour account%2$s to reflect this."
msgstr "我们已经更新了 %1$syour account%2$s 以反映这一点。"

#: templates/afwc-new-conversion.php:61
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:42
msgid "Thank you for promoting us. We look forward to sending another email like this very soon."
msgstr "感谢您为我们宣传。我们期待着尽快再发送这样的电子邮件。"

#. translators: %s: admin's first name
#: templates/afwc-new-registration-received.php:26
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:21
msgctxt "greeting message for the admin"
msgid "Hi %s,"
msgstr "你好 %s、"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:31
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:23
msgid "Congratulations! You got a new affiliate partner."
msgstr "恭喜您你有了一个新的联盟合作伙伴。"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:31
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:23
msgid "Please review and respond to this potential affiliate partner request."
msgstr "请查看并回复此潜在联盟合作伙伴请求。"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:34
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:25
msgid "Name: "
msgstr "名称："

#. translators: %s: label for user website
#: templates/afwc-new-registration-received.php:38
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:29
msgctxt "label for user website"
msgid "%s: "
msgstr "%s:"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:75
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:49
msgid "Next Actions"
msgstr "下一步行动"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:79
msgid "Manage this affiliate"
msgstr "管理该联属会员"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:79
msgid "Approve / reject / manage this affiliate"
msgstr "批准/拒绝/管理该联属会员"

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-new-registration-received.php:83
msgid "Email %s and discuss more details"
msgstr "给 %s 发送电子邮件，讨论更多细节"

#. translators: %1$s: Opening a tag for admin affiliate dashboard link %2$s: closing a tag for admin affiliate dashboard link
#: templates/afwc-new-registration-received.php:88
msgid "BTW, you can review and manage all affiliates and also process pending requests from %1$shere%2$s."
msgstr "顺便说一下，您可以审查和管理所有联属会员，也可以处理来自 %1$shere%2$s 的待处理请求。"

#. translators: %1$s: Opening strong tag %2$s: affiliate's name %3$s: closing strong tag
#: templates/afwc-new-registration-received.php:95
msgid "Do respond promptly. %1$s%2$s%3$s is waiting!"
msgstr "请及时回复。%1$s%2$s%3$s 正在等待！"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:108
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:74
msgid "Thanks!"
msgstr "谢谢！"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:29
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:24
msgctxt "Affiliate approval message"
msgid "Your affiliate request has been approved."
msgstr "您的加盟申请已获批准。"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:31
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:27
msgid "We are excited to have you as our affiliate partner. Here are the details you will need to get started:"
msgstr "我们很高兴您能成为我们的联盟合作伙伴。以下是您开始合作所需的详细信息："

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:33
msgid "Your affiliate ID: "
msgstr "您的联盟 ID："

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:35
msgid "Your personal affiliated link: "
msgstr "您的个人附属链接："

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:39
msgctxt "Label for affiliate coupons in welcome email"
msgid "Your personal affiliate coupon(s): "
msgstr "您的个人联盟优惠券："

#. translators: %1$s: Opening tag with href for the anchor tag  %1$s: Closing tag for the anchor tag
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:44
msgctxt "Requesting affiliate coupons to affiliate manager in the welcome email"
msgid "Contact us %1$shere%2$s to get personalized affiliate coupons for your audience."
msgstr "联系我们 %1$shere%2$s，为您的受众获取个性化联盟优惠券。"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:49
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:43
msgctxt "Requesting affiliate coupons by replying to the welcome email"
msgid "Reply to this email to get personalized affiliate coupons for your audience."
msgstr "回复此电子邮件，即可为您的受众获取个性化联盟优惠券。"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:54
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:47
msgctxt "affiliate dashboard page text"
msgid "Your affiliate dashboard"
msgstr "您的联属会员仪表板"

#. translators: %1$s: Opening a tag for affiliate my account link %2$s: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:58
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "Log in to %1$syour affiliate dashboard%2$s regularly. You will find our current promotion campaigns, marketing assets, complete record of your referrals and payouts there. You can fully manage your account from the dashboard."
msgstr "定期登录 %1$syour affiliate dashboard%2$s。您可以在这里找到我们当前的促销活动、营销资产、您的推荐和付款的完整记录。您可以通过控制面板全面管理您的账户。"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:62
msgid "Our products"
msgstr "我们的产品"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:65
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:52
msgctxt "Instruction to promote the store products with affiliate link"
msgid "You can refer people using your affiliate link. You can also promote individual products if you like."
msgstr "您可以使用您的联盟链接推荐他人。如果愿意，您还可以推广单个产品。"

#. translators: %1$s: Opening a tag for shop page link %2$s: closing a tag for shop page link
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:68
msgid " %1$sHere is our complete product catalog%2$s."
msgstr "%1$s这里是我们完整的产品目录%2$s。"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:73
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:60
msgid "Partnership and communication are important to us"
msgstr "伙伴关系和沟通对我们非常重要"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:74
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:61
msgid "We value our partners, so we are happy to assist any time. We would also love to discuss any novel promotion ideas you may have. Feel free to reach out to us anytime."
msgstr "我们非常重视我们的合作伙伴，因此我们很乐意随时提供帮助。我们也很乐意与您讨论任何新颖的促销想法。欢迎随时联系我们。"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:76
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:63
msgid "Personal note before signing off"
msgstr "签字前的个人说明"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:77
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:64
msgid "The most important thing I have learned working with our partners is that the best way to succeed is quickly to start active promotions. If you postpone, you will not see results. If you take quick action, you may as well become one of our superstar partners! Looking forward to working closely with you."
msgstr "我在与合作伙伴的合作中学到的最重要的一点是，成功的最佳途径是迅速开展积极的促销活动。如果推迟，就不会看到结果。如果您迅速采取行动，您就有可能成为我们的超级明星合作伙伴之一！期待与您密切合作。"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:19
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:16
msgctxt "Affiliate section title"
msgid "Affiliate information"
msgstr "联属会员信息"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:24
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:18
msgctxt "Affiliate name"
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:31
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:21
msgctxt "Campaign name and id"
msgid "Campaign"
msgstr "活动"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:38
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:24
msgctxt "Commission earned amount"
msgid "Commission earned"
msgstr "赚取的佣金"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:42
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:26
msgctxt "Commission conversion medium"
msgid "Conversion medium"
msgstr "转换媒介"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:24
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:22
msgctxt "Greeting message for the admin on admin summary report email"
msgid "Hi there,"
msgstr "你们好"

#. translators: %1$s: Site address, %2$s: From date, %3$s: To date
#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:31
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:27
msgctxt "Introduction to the admin summary report email"
msgid "Here's how your affiliate program on %1$s performed in the last month (%2$s to %3$s)."
msgstr "以下是您在 %1$s 上的联盟计划在上个月（%2$s 至 %3$s）的表现。"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:60
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:39
msgctxt "label for total revenue in the admin summary email"
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:63
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:41
msgctxt "label for total order amount in the admin summary email"
msgid "Total Order Value"
msgstr "订单总价值"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:66
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:43
msgctxt "label for order counts in the admin summary email"
msgid "Orders: Affiliate • Total "
msgstr "订单：联属会员 - 总计"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:77
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:48
msgctxt "label for paid commission in the admin summary email"
msgid "Paid Commissions: "
msgstr "有偿佣金："

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:85
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:50
msgctxt "label for unpaid commission in the admin summary email"
msgid "Unpaid Commissions: "
msgstr "未付佣金："

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:90
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:52
msgctxt "link text to view all unpaid commission on pending payouts dashboard in the admin summary email"
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:109
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:57
msgctxt "label for new approved affiliates in the admin summary email"
msgid "New Approved Affiliates"
msgstr "新批准的附属机构"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:112
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:59
msgctxt "label for pending affiliates in the admin summary email"
msgid "Pending Affiliates"
msgstr "待定附属机构"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:120
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:66
msgctxt "label for top performing affiliates in the admin summary email"
msgid "Top Performing Affiliates"
msgstr "表现最出色的联属会员"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:148
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:87
msgctxt "label for highest converting URLs in the admin summary email"
msgid "Top Converting URLs"
msgstr "转化率最高的 URL"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:175
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:107
msgctxt "label for pro tips section in the admin summary email"
msgid "★ Pro tip from our expert:"
msgstr "我们专家的专业建议"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:198
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:119
msgctxt "label for documentation link text in the admin summary email"
msgid "View documentation"
msgstr "查看文档"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:203
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:121
msgctxt "label for review link text in the admin summary email"
msgid "Rate 5-star"
msgstr "评定 5 星级"

#. translators: %s: Affiliate Manager or Store admin's first name
#: templates/emails/afwc-automatic-payouts-reminder.php:24
#: templates/emails/plain/afwc-automatic-payouts-reminder.php:21
msgctxt "Placeholder to greet admin"
msgid "Hi %s,"
msgstr "你好 %s、"

#. translators: %1$s: Affiliate name. %2$s: Date time when automatic payouts will be sent
#: templates/emails/afwc-automatic-payouts-reminder.php:31
#: templates/emails/plain/afwc-automatic-payouts-reminder.php:24
msgctxt "description for automatic payouts affiliate details"
msgid "Automatic payout for the affiliate: %1$s is set to be processed on: %2$s"
msgstr "联属会员的自动付款：%1$s 已设置为在以下日期处理：%2$s"

#. translators: %1$s: Opening a tag for admin pending payouts dashboard link %2$s: closing a tag for admin pending payouts dashboard link
#: templates/emails/afwc-automatic-payouts-reminder.php:38
msgctxt "Description on where to manage automatic payout"
msgid "You can review, manage as well as cancel affiliate's automatic payouts from %1$shere%2$s."
msgstr "您可以从 %1$shere%2$s 查看、管理和取消联属会员的自动付款。"

#. translators: %s: Admin pending payouts dashboard link
#: templates/emails/plain/afwc-automatic-payouts-reminder.php:29
msgctxt "Description on where to manage automatic payout"
msgid "You can review, manage as well as cancel affiliate's automatic payouts from here: %s"
msgstr "您可以在此查看、管理和取消联属会员的自动付款：%s"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:21
msgctxt "Title for payout invoice print window"
msgid "Payout Invoice"
msgstr "付款发票"

#. translators: 1: The invoice ID
#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:94
msgctxt "Invoice ID in payout invoice template"
msgid "Invoice #%s"
msgstr "发票 #%s"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:103
msgctxt "Heading for affiliate details in payout invoice template"
msgid "Affiliate Details"
msgstr "加盟详情"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:110
msgctxt "Heading for payout details in payout invoice template"
msgid "Payout Details:"
msgstr "付款详情："

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:114
msgctxt "Label for invoice period in invoice template"
msgid "Period"
msgstr "期间"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:115
msgctxt "Payout period separator in invoice template"
msgid "to"
msgstr "至"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:118
msgctxt "Label for successful referral count in invoice template"
msgid "Successful referrals"
msgstr "成功转介"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:122
msgctxt "Label for amount in invoice template"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:126
msgctxt "Label for payout method in invoice template"
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:130
msgctxt "Label for payout notes in invoice template"
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:137
msgctxt "Thanks message in payout invoice template"
msgid "Thank you for being our high valued affiliate!"
msgstr "感谢您成为我们的高级会员！"

#: templates/my-account/affiliate-payouts.php:23
msgctxt "Title for payout dashboard"
msgid "Payout History"
msgstr "支付历史"

#: templates/my-account/affiliate-products.php:23
msgctxt "Title for product dashboard"
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:24
msgctxt "referral details section title on my-account profile page"
msgid "Referral details"
msgstr "转介详情"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:28
msgctxt "label for affiliate identifier"
msgid "Your affiliate identifier is: "
msgstr "您的联盟标识符是"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:31
msgctxt "label for click action to change affiliate identifier"
msgid "Click to change"
msgstr "点击更改"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:38
msgctxt "label to change affiliate identifier"
msgid "Change affiliate identifier: "
msgstr "更改联盟标识符："

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:40
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:283
msgctxt "save button"
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:45
msgctxt "label to cancel the action to change affiliate identifier"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:57
msgctxt "description for changing affiliate identifier"
msgid "You can change above identifier to anything like your name, brand name."
msgstr "您可以将上述标识符更改为任何名称或品牌名称。"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:70
msgctxt "affiliate referral url label"
msgid "Your referral link is: "
msgstr "您的推荐链接是"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:75
msgctxt "click to copy label for referral url"
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:92
msgctxt "label to get affiliate coupon"
msgid "Want an exclusive coupon to promote?"
msgstr "想要推广独家优惠券？"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:94
msgctxt "label to request a coupon from affiliate manager"
msgid "Request affiliate manager for a coupon"
msgstr "向联盟经理申请优惠券"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:100
msgctxt "affiliate referral coupon details"
msgid "Your referral coupon details: "
msgstr "您的推荐优惠券详细信息："

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:106
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:134
msgctxt "coupon code/name"
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:109
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:137
msgctxt "coupon discount amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:113
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:144
msgctxt "coupon URL"
msgid "Coupon URL"
msgstr "优惠券 URL"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:164
msgctxt "label for landing pages"
msgid "Landing pages"
msgstr "登陆页面"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:173
msgctxt "click to copy label for landing page url"
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:187
msgctxt "label to generate custom referral link/url"
msgid "Referral link generator"
msgstr "推荐链接生成器"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:191
msgctxt "description for custom referral url generator"
msgid "To generate a unique referral link for a specific page - say a product - enter the section of the URL after the website's address into the target path below (for example, product/macbook)."
msgstr "要为特定页面（如产品）生成唯一的推荐链接，请在下面的目标路径中输入网站地址后的 URL 部分（如产品/macbook）。"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:194
msgctxt "label for page link/url"
msgid "Page Link"
msgstr "页面链接"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:197
msgctxt "label to add any site page for custom referral url"
msgid "Enter target path here..."
msgstr "在此输入目标路径..."

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:205
msgctxt "custom referral url"
msgid "Referral Link: "
msgstr "推荐链接："

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:206
msgctxt "click to copy label for custom referral url"
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:217
msgctxt "Label for choosing a payout method"
msgid "Choose a payout method"
msgstr "选择付款方式"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:221
msgctxt "label for commission payout setting"
msgid "Payout setting"
msgstr "支付设置"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:225
msgctxt "Label for payout method selection on my account"
msgid "Select payout method:"
msgstr "选择支付方式："

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:246
msgctxt "button text to disconnect from stripe"
msgid "Disconnect from Stripe"
msgstr "断开与 Stripe 的连接"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:249
msgctxt "button text to connect stripe"
msgid "Connect with Stripe"
msgstr "与 Stripe 连接"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:254
msgctxt "label for stripe authorization"
msgid "Connect with your Stripe account:"
msgstr "连接 Stripe 账户："

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:270
msgctxt "label for PayPal email address for payouts"
msgid "PayPal email address"
msgstr "PayPal 电子邮件地址"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:272
msgctxt "paypal email placeholder at my account"
msgid "example@domain.com"
msgstr "example@domain.com"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:276
msgctxt "description for PayPal email address payout"
msgid "You will receive your affiliate commission on the above PayPal email address."
msgstr "您将通过上述 PayPal 电子邮件地址收到联盟佣金。"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:296
msgctxt "label for any queries"
msgid "Have any queries?"
msgstr "有任何疑问？"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:298
msgctxt "label to contact affiliate manager"
msgid "Contact affiliate manager"
msgstr "联系联属经理"

#: templates/my-account/affiliate-referrals.php:23
msgctxt "Title for referral dashboard"
msgid "Referrals"
msgstr "转介"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:62
msgctxt "Referrals section title"
msgid "Recent Referrals"
msgstr "最近的转介"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:66
msgctxt "view all text for referrals table"
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:85
msgctxt "Product section title"
msgid "Top Products"
msgstr "顶级产品"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:89
msgctxt "view all text for products table"
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:108
msgctxt "Payout history section title"
msgid "Recent Payouts"
msgstr "最近的付款"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:112
msgctxt "view all text for payout history table"
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:22
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate profile image"
msgid "Affiliate profile image"
msgstr "联属会员简介图片"

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:31
msgctxt "affiliate signup date label on affiliate card"
msgid "Since:"
msgstr "因为"

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:37
msgctxt "affiliate referral url label on affiliate card"
msgid "Referral Link:"
msgstr "推荐链接："

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:39
msgctxt "click to copy label for referral link/url"
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:29
#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:90
#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:65
#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:101
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:126
msgctxt "Link to affiliate my account dashboard"
msgid "back to dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:38
msgctxt "Start date for date field of my account"
msgid "From"
msgstr "来自"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:41
msgctxt "Separator for date field of my account"
msgid "to"
msgstr "至"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:46
msgctxt "End date for date field of my account"
msgid "To"
msgstr "至"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:25
msgctxt "Label for visitor count in my account"
msgid "Visitors"
msgstr "参观者"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:36
msgctxt "Label for number of customers in my account"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:47
msgctxt "Label for conversion in my account"
msgid "Conversion"
msgstr "改装"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:57
msgctxt "Label for number of sales in my account"
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:68
msgctxt "Label for gross commissions in my account"
msgid "Gross Commission"
msgstr "佣金毛额"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:79
msgctxt "Label for net commission in my account"
msgid "Net Commission"
msgstr "净佣金"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:89
#: templates/my-account/dashboard/payout-kpi.php:25
msgctxt "Label for paid commissions in my account"
msgid "Paid Commissions"
msgstr "有偿佣金"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:100
#: templates/my-account/dashboard/payout-kpi.php:36
msgctxt "Label for unpaid commissions in my account"
msgid "Unpaid Commissions"
msgstr "未付佣金"

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:75
msgctxt "message to show when no payouts data"
msgid "No data to display"
msgstr "无数据显示"

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:97
msgctxt "Payout table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:100
msgctxt "Payout load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:102
#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:77
#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:113
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:137
#: assets/js/my-account/affiliate-reports.js:65
msgctxt "Text for no data to load"
msgid "No more data to load"
msgstr "不再加载数据"

#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:50
msgctxt "message to show when no products data"
msgid "No data to display"
msgstr "无数据显示"

#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:72
msgctxt "Products table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:75
msgctxt "Products load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:86
msgctxt "message to show when no referrals data"
msgid "No data to display"
msgstr "无数据显示"

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:108
msgctxt "Referrals table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:111
msgctxt "Referrals load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#. translators: %s: Email for contact email
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:30
msgctxt "contact us for affiliate pending request email with link to contact affiliate manager"
msgid "For any queries, kindly contact us on %s and we will help you out."
msgstr "如有任何疑问，请拨打 %s 联系我们，我们将竭诚为您服务。"

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:21
msgctxt "Greeting message for the affiliate user on affiliate summary email"
msgid "Hi %s,"
msgstr "你好 %s、"

#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:36
msgctxt "Label for total earnings in the affiliate summary email"
msgid "Total Earnings"
msgstr "总收入"

#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:42
msgctxt "Label for conversion rate in the affiliate summary email"
msgid "Conversion"
msgstr "改装"

#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:49
msgctxt "Label for highest converting URLs in the affiliate summary email"
msgid "Highest Converting URLs:"
msgstr "转化率最高的 URL："

#. translators: 1: The URL 2: Referral count 3: Visitor count
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:54
msgctxt "Stats for top 10 converting URLs in summary email report"
msgid "%1$s (Referrals: %2$s, Total Visits: %3$s)"
msgstr "%1$s（推荐人：%2$s，总访问量：%3$s）"

#. translators: %s: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:66
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "You can find this information updated in your affiliate dashboard: %s."
msgstr "您可以在联属会员控制面板中找到更新的信息：%s。"

#. translators: 1: Payout invoice text 2: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:60
msgctxt "message for affiliate to find payout and other information in their account"
msgid "We have already updated your account with this info%1$s. You can login to your affiliate dashboard to track all referrals, payouts and campaigns: %2$s"
msgstr "我们已经用此信息更新了您的帐户%1$s。您可以登录到您的联属会员控制面板，跟踪所有推荐、支付和营销活动： %2$s"

#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:30
msgctxt "Label with customer name"
msgid "Customer: "
msgstr "客户："

#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:33
msgid "Order total: "
msgstr "订单总数"

#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:35
msgid "Commission earned: "
msgstr "赚取的佣金："

#. translators: %s: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:40
msgid "We have already updated your account to reflect this: %s"
msgstr "我们已经更新了您的帐户以反映这一点：%s"

#. translators: %s: label for user info
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:36
msgctxt "label for user info"
msgid "%s: "
msgstr "%s:"

#. translators: %s: user's profile link
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:51
msgid "Manage this affiliate : %s"
msgstr "管理此联盟 : %s"

#. translators: %s: user's profile link
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:51
msgid "Approve / reject / manage this affiliate : %s"
msgstr "批准/拒绝/管理该联属会员：%s"

#. translators: %1$s: Affiliate's name %2$s: Affiliate's email address
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:54
msgid "Email %1$s and discuss more details: %2$s"
msgstr "给 %1$s 发送电子邮件，讨论更多细节：%2$s"

#. translators: %s: Admin affiliate dashboard link
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:57
msgid "BTW, you can review and manage all affiliates and also process pending requests from here: %s."
msgstr "顺便说一下，您可以在这里审查和管理所有联属会员，也可以处理待处理的请求：%s."

#. translators: %s: affiliate user's name
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:61
msgid "Do respond promptly. %s is waiting!"
msgstr "请及时回复。%s 正在等待！"

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:29
msgid "Your affiliate ID:"
msgstr "您的联盟 ID："

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:31
msgid "Your personal affiliated link:"
msgstr "您的个人附属链接："

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:34
msgctxt "Label for affiliate coupons in welcome email"
msgid "Your personal affiliate coupon(s):"
msgstr "您的个人联盟优惠券："

#. translators: %s: Contact email address of affiliate manager
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:39
msgctxt "Requesting affiliate coupons to affiliate manager in the welcome email"
msgid "Contact us on %s to get personalized affiliate coupons for your audience."
msgstr "通过 %s 联系我们，为您的受众获取个性化联盟优惠券。"

#. translators: %s: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:49
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "Log in to your affiliate dashboard regularly. You will find our current promotion campaigns, marketing assets, complete record of your referrals and payouts there. You can fully manage your account from the dashboard: %s."
msgstr "定期登录您的联属会员控制面板。您可以在这里找到我们当前的促销活动、营销资产、您的推荐和付款的完整记录。您可以在仪表板上完全管理您的账户： %s。"

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:51
msgid "Our Products"
msgstr "我们的产品"

#. translators: %s: Shop page link
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:55
msgid "Here is our complete product catalog: %s."
msgstr "以下是我们完整的产品目录：%s."

#: assets/js/admin.js:1
#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "default loader message"
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: assets/js/admin.js:1
#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "Loading text for campaigns"
msgid "Loading Campaigns"
msgstr "加载活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful campaign creation"
msgid "Campaign created successfully"
msgstr "成功创建活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful campaign update"
msgid "Campaign updated successfully"
msgstr "活动更新成功"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed campaign creation or update"
msgid "Failed to create or update campaign"
msgstr "创建或更新活动失败"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful campaign deletion"
msgid "Campaign deleted successfully"
msgstr "活动已成功删除"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed campaign deletion"
msgid "Failed to delete campaign"
msgstr "删除活动失败"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "re-generating sample campaigns loader message"
msgid "Generating Sample Campaigns"
msgstr "生成活动样本"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful sample campaigns creation"
msgid "Sample campaigns created successfully"
msgstr "成功创建的活动示例"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed sample campaigns creation"
msgid "Failed to create sample campaigns"
msgstr "创建样本活动失败"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Loading text for commissions"
msgid "Loading Commission Plans"
msgstr "装卸委员会计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification success message after creating a new commission plan"
msgid "The commission plan created successfully"
msgstr "成功创建的委员会计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification success message after updating a commission plan"
msgid "The commission plan updated successfully"
msgstr "成功更新委员会计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification error message for failed commission plan creation or update"
msgid "Failed to create or update the commission plan"
msgstr "未能创建或更新委员会计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification success message after deleting a commission plan"
msgid "The commission plan deleted successfully"
msgstr "成功删除委员会计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification error message for failed commission plan deletion"
msgid "Failed to delete the commission plan"
msgstr "删除委员会计划失败"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful payout"
msgid "Payout processed successfully"
msgstr "付款已成功处理"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Success message for removal of linked lifetime commission customer"
msgid "Customer unlinked successfully"
msgstr "客户成功解除链接"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Error message for failing of the unlinking the customer for lifetime commissions"
msgid "Customer can't be unlinked"
msgstr "客户无法取消链接"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Success message after linking the customer for lifetime commissions"
msgid "Customer linked successfully"
msgstr "客户链接成功"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Error message for failing of linking the customer for lifetime commissions"
msgid "Customer can't be linked"
msgstr "客户无法关联"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "email label at in affiliate profile tab"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "first name label at in affiliate profile tab"
msgid "First Name"
msgstr "姓名"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "last name label at in affiliate profile tab"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "user website label at in affiliate profile tab"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "contact label at in affiliate profile tab"
msgid "Way To Contact"
msgstr "联系方式"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "skype id label at in affiliate profile tab"
msgid "Skype ID"
msgstr "Skype ID"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate description label at in affiliate profile tab"
msgid "About Affiliate"
msgstr "关于联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate paypal email label at in affiliate profile tab"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 电子邮件地址"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate parent affiliate label at in affiliate profile tab"
msgid "Parent Affiliate"
msgstr "家长附属机构"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation message before leaving unsaved profile tab"
msgid "Are you sure you want to leave? Unsaved changes will be lost."
msgstr "您确定要离开吗？未保存的更改将丢失。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "title text for disabled date filter due to unsaved changes on profile"
msgid "You cannot change dates as the affiliate profile has unsaved changes."
msgstr "您不能更改日期，因为联属会员配置文件中有未保存的更改。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "self linking alert"
msgid "Are you sure you want to link the same affiliate as a lifetime customer?"
msgstr "您确定要将同一个联属会员链接为终身客户吗？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for affiliate identifier edit icon"
msgid "Edit identifier"
msgstr "编辑标识符"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for Affiliate identifier field"
msgid "Enter affiliate identifier"
msgstr "输入联属标识符"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for edit affiliate identifier cancel icon"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Profile warning for personalizing affiliate identifier can not use"
msgid "The affiliate cannot use this identifier as the "
msgstr "联属会员不能将此标识符用作"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - setting name for personalizing affiliate identifier at profile warning"
msgid "Personalize affiliate identifier"
msgstr "个性化联盟标识符"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Profile warning for personalizing affiliate identifier setting is disabled"
msgid " setting is disabled. "
msgstr "设置被禁用。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Profile warning for allow setting to personalizing affiliate identifier"
msgid "Enable the setting to allow the affiliate to use this identifier in the referral URL."
msgstr "启用该设置，允许联属会员在推荐 URL 中使用此标识符。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tooltip title for copying referral link"
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for coupon edit icon"
msgid "Edit coupon"
msgstr "编辑优惠券"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty coupon message"
msgid "No coupons assigned"
msgstr "未分配优惠券"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Create coupon link message"
msgid "Create a coupon"
msgstr "创建优惠券"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder of disabling affiliate tag search field"
msgid "Tag assign input is disabled for the rejected affiliate"
msgstr "被拒绝的联属会员禁用标签分配输入"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for searching the affiliate tag"
msgid "Search tags"
msgstr "搜索标签"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder of disabling parent affiliate search field"
msgid "Parent affiliate input is disabled for the rejected affiliate"
msgstr "对于被拒绝的联属会员，父联属会员输入被禁用"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder for parent affiliate search input"
msgid "Search for a parent affiliate"
msgstr "搜索上级联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for the parent affiliate field in affiliate profile"
msgid "The commission will be distributed to this parent affiliate on a multi-tier commission plan."
msgstr "佣金将按多级佣金计划分配给该上级联属会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for landing page edit icon"
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty landing page message"
msgid "No landing page assigned"
msgstr "未指定登陆页面"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for searching the customer"
msgid "Search and Link customer"
msgstr "搜索和链接客户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder of disabling the customer search"
msgid "Lifetime commission is disabled for the affiliate"
msgstr "联属会员终身佣金无效"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for PayPal email address field"
msgid "Enter PayPal email address where affiliate will receive commission"
msgstr "输入联属会员接收佣金的 PayPal 电子邮件地址"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description for PayPal email field"
msgid "This affiliate will receive their commission on the above PayPal email address."
msgstr "该联盟会员将通过上述 PayPal 电子邮件地址收到佣金。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "loading text for profile tab save button"
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "message after profile update successfully"
msgid "Affiliate profile updated successfully."
msgstr "联属会员档案更新成功。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "update button text for profile tab"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "profile tab's referral details accordion title"
msgid "Referral Details"
msgstr "转介详情"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Referral link label"
msgid "Referral Link"
msgstr "推荐链接"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Affiliate identifier label"
msgid "Affiliate Identifier"
msgstr "联属标识符"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Referral coupons label"
msgid "Referral Coupons"
msgstr "推荐优惠券"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Affiliate tags label"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty tags message"
msgid "No tags assigned"
msgstr "未分配标签"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Parent affiliate label"
msgid "Parent Affiliate"
msgstr "家长附属机构"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Landing page label"
msgid "Landing Pages"
msgstr "登陆页面"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Lifetime customers label"
msgid "Lifetime Customers"
msgstr "终身客户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "payout details's referral details accordion title"
msgid "Payout Details"
msgstr "付款详情"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for Payout method"
msgid "Payout Method"
msgstr "付款方式"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - PayPal email address label"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 电子邮件地址"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description if user is selected for automatic payout"
msgid "Is Selected For Automatic Payout?"
msgstr "是否选择自动付款？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate is selected for automatic payout"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate is not selected for automatic payout"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Registration form details accordion title"
msgid "Registration Form Details"
msgstr "注册表详情"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Referrals"
msgstr "转介"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Payouts"
msgstr "付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Multi-Tier"
msgstr "多层"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Loading Affiliates"
msgstr "加载联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "searchbox icon title"
msgid "Affiliate status"
msgstr "附属机构地位"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "searchbox icon title"
msgid "Commission status"
msgstr "委员会地位"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "searchbox icon title"
msgid "Affiliate tags"
msgstr "联属会员标签"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Search & Filter"
msgstr "搜索和筛选"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Click on a label to filter. Type in the search box to search."
msgstr "点击标签进行筛选。输入搜索框进行搜索。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates dashboard search box filter reset button text"
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置过滤器"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for the plan updated notice"
msgid "📣 Big update"
msgstr "📣 重大更新"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "PayPal Payout migration notice"
msgid "[PayPal Payouts] PayPal have deprecated MassPay API and it will be removed soon. So we recommend you switch to a new Payout API for smoother commission payouts."
msgstr "[PayPal Payouts] PayPal 已废弃 MassPay API，并将很快移除。因此我们建议您改用新的 Payout API，以便更顺利地支付佣金。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "refer to the provided doc"
msgid "Refer to"
msgstr "参考"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "link text for the doc"
msgid "this doc"
msgstr "本文件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for more details regarding PayPal API migration"
msgid "for more details."
msgstr "了解更多详情。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "ask to check whether switched to the PayPal Payout API"
msgid "If you have already switched to the new PayPal Payout API, run migration."
msgstr "如果您已经切换到新的 PayPal Payout API，请运行迁移。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link text for PayPal Payout migration"
msgid "Run migration"
msgstr "运行迁移"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Migration process is running:"
msgstr "迁移过程正在运行："

#: assets/js/admin.js:1
msgid "[Important] Affiliate for WooCommerce requires a database migration."
msgstr "[重要] WooCommerce Affiliate 需要进行数据库迁移。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Run migration"
msgstr "运行迁移"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Migration done successfully."
msgstr "迁移成功。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "tasks completed."
msgstr "完成的任务。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "tasks starting"
msgstr "任务开始"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for main dashboard in admin dashboard"
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for campaigns in admin dashboard"
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for plans in admin dashboard"
msgid "Plans"
msgstr "计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for Payouts in admin dashboard"
msgid "Pending Payouts"
msgstr "待付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add a Campaign"
msgstr "添加活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add a Plan"
msgstr "添加计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for search & filter"
msgid "Search & Filter"
msgstr "搜索和筛选"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder"
msgid "start date"
msgstr "开始日期"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "to"
msgstr "至"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder"
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for doc link"
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for manage affiliate tag page link"
msgid "Manage affiliate tags"
msgstr "管理联属标签"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Total Revenue"
msgid "%1$s%% of Total Revenue"
msgstr "占总收入的 %1$s"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Number of affiliate"
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Visitors"
msgid "Visitors"
msgstr "参观者"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Customers"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Conversion Rate"
msgid "Conversion Rate"
msgstr "转换率"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Pending Payouts"
msgstr "待付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "affiliate"
msgstr "附属机构"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "affiliates"
msgstr "附属机构"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "needs to be paid total commission of"
msgstr "需要支付的总佣金为"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - KPI label for affiliate's net unpaid commission"
msgid "Net Unpaid Commission"
msgstr "未支付佣金净额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - signup date label"
msgid "Since:"
msgstr "因为"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Referral link label"
msgid "Referral Link:"
msgstr "推荐链接："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Visitors"
msgid "Visitors"
msgstr "参观者"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Customers"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Conversion"
msgid "Conversion"
msgstr "改装"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Revenue"
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Gross Commission"
msgid "Gross Commission"
msgstr "佣金毛额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Net Commission"
msgid "Net Commission"
msgstr "净佣金"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Commission"
msgstr "委员会"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Campaign"
msgstr "活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "title text for refund period remaining for referral"
msgid "Refund period: Payout ready after %d days"
msgstr "退款期限：%d 天后付款准备就绪"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty referral message"
msgid "Referrals are unavailable for this date range or filter. Adjust either dates or filter then retry."
msgstr "此日期范围或筛选器中没有转介。调整日期或筛选器，然后重试。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "PayPal: Pay & Record"
msgstr "贝宝：支付与记录"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - PayPal pay & record"
msgid "Automatically pay via PayPal and record payout."
msgstr "通过 PayPal 自动付款并记录付款情况。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "PayPal: Record Only"
msgstr "贝宝：仅限记录"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - PayPal: record only"
msgid "Record a manual payout done via PayPal. This method does not send money."
msgstr "记录通过 PayPal 进行的手动付款。此方法不会发送汇款。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - other"
msgid "Record a manual payout done via any method. This method does not send money."
msgstr "记录通过任何方式完成的手动付款。此方法不发送汇款。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Stripe: Pay & Record"
msgstr "Stripe: 支付与记录"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Stripe: pay & record"
msgid "Pay via Stripe and record payout."
msgstr "通过 Stripe 支付并记录支付情况。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Coupon: Fixed Cart"
msgstr "优惠券固定购物车"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Fixed Cart"
msgid "Issue a coupon and record payout."
msgstr "发行优惠券并记录支付情况。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Fixed Cart to use Smart Coupons > Store Credit instead"
msgid "Affiliate Store Credit Payouts"
msgstr "联属商店积分付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Fixed Cart to use Smart Coupons > Store Credit instead"
msgid " to offer payout as a Store Credit instead of a Fixed cart coupon."
msgstr "以商店积分而不是固定购物车优惠券的形式支付。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Coupon: Store Credit"
msgstr "优惠券：商店积分"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Store Credit"
msgid "Issue a store credit coupon and record payout."
msgstr "发放商店积分券并记录支付情况。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "payout processing loader message"
msgid "Processing"
msgstr "加工"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation message at payout model close"
msgid "Are you sure you want to cancel? Any changes made will be lost."
msgstr "您确定要取消吗？任何更改都将丢失。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Pay"
msgstr "薪酬"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label to select payout method for commission"
msgid "Payout Method"
msgstr "付款方式"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Record Date"
msgstr "记录日期"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder: payout date"
msgid "Select payout date"
msgstr "选择付款日期"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "loader message while updating commission status"
msgid "Updating commission status"
msgstr "更新佣金状态"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message after updating commission status"
msgid "Commission status updated successfully"
msgstr "成功更新委员会状态"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "warning message when no referral is selected for commission status update"
msgid "Please select a referral"
msgstr "请选择转介"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "action name to mark commission as paid"
msgid "Mark as Paid"
msgstr "标记为已付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "action name to mark commission as unpaid"
msgid "Mark as Unpaid"
msgstr "标记为未支付"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "action name to mark commission as rejected"
msgid "Mark as Rejected"
msgstr "标记为拒绝"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "multi currency not allowed message"
msgid "Payout is not allowed for multiple currency"
msgstr "不允许支付多种货币"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commissions payout title"
msgid "Send Payout:"
msgstr "发送付款："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "minimum commission message"
msgid "(below minimum commission of %s)"
msgstr "(低于最低佣金 %s）"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "number of selected records"
msgid "%s record"
msgid_plural "%s records"
msgstr[0] "%s 记录"
msgstr[1] ""

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for commission amount"
msgid "commission"
msgstr "佣金"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "commission batch action"
msgid "Batch Actions"
msgstr "批量操作"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "update button title for commission status"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for date column"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for amount column"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for payout method column"
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for payout notes column"
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for invoice column"
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "number of referrals"
msgid "%s referral"
msgid_plural "%s referrals"
msgstr[0] "%s 转介"
msgstr[1] ""

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "title for printing the invoice icon"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty payout message"
msgid "Payout details are unavailable for this date range. Adjust the dates and retry."
msgstr "此日期范围内没有支付详情。调整日期后重试。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for all time commission"
msgid "Commission (All Time)"
msgstr "委员会（所有时间）"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for all time paid commissions"
msgid "Paid (All Time)"
msgstr "付费（全部时间）"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for all time unpaid commissions"
msgid "Unpaid (All Time)"
msgstr "无薪（全部时间）"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for payouts"
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Product table row title for product name"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Product table row title for quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Product table row title for sales"
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty product message"
msgid "Products are unavailable for this date range. Adjust the dates and retry."
msgstr "此日期范围内的产品不可用。调整日期后重试。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for products report"
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: includes/class-afwc-visits.php:581
msgctxt "Icon title for mobile"
msgid "Mobile"
msgstr "移动电话"

#: includes/class-afwc-visits.php:585
msgctxt "Icon title for tablet"
msgid "Tablet"
msgstr "平板电脑"

#: includes/class-afwc-visits.php:589
msgctxt "Icon title for desktop"
msgid "Desktop"
msgstr "台式机"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message when affiliate is approved"
msgid "Affiliate %1$s is approved"
msgstr "联属会员 %1$s 已获批准"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message when affiliate is rejected"
msgid "Affiliate %1$s is rejected"
msgstr "联属会员 %1$s 已被拒绝"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for affiliate approve action"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for affiliate reject action"
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: assets/js/admin.js:1
#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "empty chain message"
msgid "No children found. View/set parent affiliate from affiliate's profile."
msgstr "未找到子女。从联属会员的个人资料中查看/设置父联属会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Standard CSV"
msgstr "标准 CSV"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Mass Payout CSV"
msgstr "批量付款 CSV"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "instruction to make a user an affiliate via profile."
msgid "Or go to an individual user's profile in WordPress and make them an affiliate."
msgstr "或者访问 WordPress 中的个人用户配置文件，让他们成为会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Visitors"
msgstr "参观者"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Conversion Rate"
msgstr "转换率"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when campaign title is missing"
msgid "Please add a campaign title"
msgstr "请添加活动标题"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for searching target affiliates for campaign visibility"
msgid "Search by affiliates or affiliate tags"
msgstr "按联属会员或联属会员标签搜索"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading of campaign create/edit tab"
msgid "Campaign Detail"
msgstr "活动详情"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign status"
msgid "Status"
msgstr "现状"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign save"
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for delete campaign button"
msgid "Delete campaign"
msgstr "删除活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation alert for deleting a campaign"
msgid "Are you sure you want to permanently delete this campaign?"
msgstr "您确定要永久删除此活动吗？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for campaign close panel button on admin side"
msgid "Close panel"
msgstr "关闭面板"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign title"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign title description"
msgid "A descriptive title for this campaign so affiliates can easily understand purpose of the campaign."
msgstr "活动的描述性标题，以便联属会员轻松了解活动的目的。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign slug"
msgid "Slug"
msgstr "蛞蝓"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign short text description"
msgid "Short text in links for this campaign: "
msgstr "活动链接中的简短文字："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign url"
msgid "Destination Link"
msgstr "目的地链接"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign destination link description"
msgid "Want to take campaign visitors to a specific product / landing page? Or shop / home page? Enter it here."
msgstr "希望将活动访客带到特定产品/登陆页面？或商店/主页？请在此处输入。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for visibility in campaign editor"
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for visibility in campaign editor"
msgid "Choose individual affiliates or affiliate tags you want to show this campaign to. Leave it blank to show it to all."
msgstr "选择要显示此广告系列的单个联属会员或联属会员标签。留空则显示给所有联属会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign short description"
msgid "Short Description"
msgstr "简要说明"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign short description"
msgid "This will show along with campaign name before people see all the details. Summarize the campaign here."
msgstr "这将在人们看到所有详细信息之前与活动名称一起显示。在此对活动进行总结。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign description"
msgid "Full Description"
msgstr "完整说明"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign full description"
msgid "Use this editor to insert all the details, rules, creatives, swipes, videos, guidelines or anything else you want to present to affiliate partners. Format it well so that they can easily copy out for their own usage."
msgstr "使用此编辑器可插入所有详细信息、规则、创意、刷卡、视频、指南或您想向联盟合作伙伴展示的任何其他内容。将其格式化，以便他们可以轻松复制以供自己使用。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign full description"
msgid "If you prefer, create a .zip file with multiple assets. Upload it to your WordPress Media, and link the file from here. You can also link to any external resources as usual."
msgstr "如果您愿意，可以创建一个包含多个资产的 .zip 文件。将其上传到您的 WordPress 媒体，并在此处链接该文件。您也可以像往常一样链接到任何外部资源。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaigns screen headline"
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for visibility of the campaign in the campaign list"
msgid "Visibility:"
msgstr "可见度："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visibility label where rules are applied in the campaigns"
msgid "Restricted"
msgstr "受限制"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visibility label where none of any rule applied in the campaigns"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns feature and usage"
msgid "Campaigns help you organize all your marketing assets, promotional materials, and instructions you need to provide to your affiliate partners."
msgstr "营销活动可帮助您组织所有营销资产、促销材料以及您需要提供给联属合作伙伴的说明。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns feature and visibility for affiliates"
msgid "Your affiliates can view these campaigns under their My Account > Affiliates > Campaigns tab. This tab will be automatically hidden when there are no active campaigns."
msgstr "您的联属会员可以在 \"我的账户\">\"联属会员\">\"营销活动 \"选项卡下查看这些营销活动。如果没有活动广告系列，该选项卡将自动隐藏。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to campaigns feature"
msgid "How to create affiliate marketing campaigns"
msgstr "如何创建联属营销活动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns re-generate feature"
msgid "After activation, the plugin adds a few sample campaigns to help you quickly get started."
msgstr "激活后，插件会添加一些示例活动，帮助您快速上手。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns to re-import"
msgid "You can easily re-import these campaigns with just a click. Simply "
msgstr "只需点击一下，您就可以轻松重新导入这些活动。简单"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "link to re-generate sample campaigns"
msgid "re-generate sample campaigns"
msgstr "重新生成活动样本"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description for no campaigns exist"
msgid "No campaigns yet."
msgstr "尚未开展任何活动。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of add campaign"
msgid "Go ahead, click that \"Add a Campaign\" button in the top bar to create your first campaign."
msgstr "点击顶部栏的 \"添加广告系列 \"按钮，创建您的第一个广告系列。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns to re-import"
msgid "You can easily import sample campaigns with just a click - "
msgstr "只需点击一下鼠标，即可轻松导入示例营销活动。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "link to generate sample campaigns"
msgid "Generate sample campaigns"
msgstr "生成活动样本"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder"
msgid "Search for a value"
msgstr "搜索数值"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "This group is a \"pass\" when"
msgstr "该组在下列情况下为 \"及格"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "all"
msgstr "一应俱全"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "at least one"
msgstr "至少一个"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "of the following rules are true."
msgstr "下列规则中，有一条是正确的。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add a rule"
msgstr "添加规则"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add another group"
msgstr "添加另一个组"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Remove this group"
msgstr "删除该组"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for Tier 1 distribution"
msgid "Tier 1"
msgstr "第 1 级"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for parent distribution"
msgid "Tier %d"
msgstr "层 %d"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for total commission across tiers"
msgid "Total commissions: "
msgstr "佣金总额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for setting number of tier for multi-tier commission"
msgid "Multi-level commission? How many tiers?"
msgstr "多级佣金？有多少层？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for multi-tier commission and distribution"
msgid "Tier-wise commission distribution"
msgstr "按层级分配佣金"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when no commission amount is set in the commission plan"
msgid "Empty commission amount is not allowed"
msgstr "不允许空佣金数额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission amount is empty for any tier in the commission plan"
msgid "The commission amount cannot be empty for Tier %d"
msgstr "层 %d 的佣金金额不能为空"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when negative commission amount is set in the commission plan"
msgid "Negative commission amount is not allowed"
msgstr "不允许负佣金数额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission amount is negative for any tier in the commission plan"
msgid "The commission amount cannot be negative for Tier %d"
msgstr "层 %d 的佣金金额不能为负数"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission percentage is greater than 100 in the commission plan"
msgid "The commission percentage cannot be greater than 100"
msgstr "佣金百分比不能大于 100"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission percentage is greater than 100 for any tier in the commission plan"
msgid "The commission percentage cannot be greater than 100 for Tier %d"
msgstr "对于 %d 级，佣金百分比不能大于 100"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when commission data missing details"
msgid "Something went wrong. The commission data was not found correctly."
msgstr "出错了。没有正确找到佣金数据。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when commission title is empty in the commission plan"
msgid "Please add a commission title"
msgstr "请添加委托标题"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when there are no rules in the commission plan"
msgid "Empty rule values are not allowed"
msgstr "不允许使用空规则值"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan name/title"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan name/title placeholder"
msgid "Enter a name for this commission plan"
msgstr "输入此委托计划的名称"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission status label"
msgid "Status"
msgstr "现状"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission status dropdown"
msgid "Commission status"
msgstr "委员会地位"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Button label to save commission plan"
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation alert for deleting a commission plan"
msgid "Are you sure you want to permanently delete this plan?"
msgstr "您确定要永久删除此计划吗？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Delete plan icon"
msgid "Delete plan"
msgstr "删除计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Close plan icon"
msgid "Close plan"
msgstr "关闭计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission amount and type"
msgid "Commission"
msgstr "委员会"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type"
msgid "Commission Type"
msgstr "委员会类型"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type: percentage"
msgid "Percentage (%)"
msgstr "百分比 (%)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type: flat with store currency code"
msgid "Flat (%s)"
msgstr "扁平 (%s)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type: flat"
msgid "Flat"
msgstr "扁平"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission rules"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for main rule condition"
msgid "When"
msgstr "何时"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Message for main rule condition"
msgid "rule groups pass"
msgstr "规则组通过"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission actions"
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission action - apply to"
msgid "Apply to"
msgstr "申请"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission action on the remaining products"
msgid "And then, for remaining products in the order..."
msgstr "然后，对于订单中的其余产品..."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message after saving commission plan order"
msgid "Plan order saved successfully"
msgstr "成功保存计划订单"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plans screen headline"
msgid "Commission Plans"
msgstr "委员会计划"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "While calculating affiliate commission, plans are validated one after the other, starting from the top. Drag and Drop to reorder and prioritize plans. Click on Save Order to save."
msgstr "在计算联属会员佣金时，会从最上面开始逐个验证计划。拖放可重新排列计划的顺序和优先级。单击保存订单进行保存。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "not about storewide default commission plan"
msgid "Note: The storewide default commission plan is not sortable. It will be validated at the end - after all the other plans."
msgstr "注意：全店默认佣金计划不可排序。它将在最后验证 - 在所有其他计划之后。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "No commission plans yet."
msgstr "还没有佣金计划。"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Go ahead, click that \"Add a Plan\" button in the top bar to create your first commission."
msgstr "点击顶部栏的 \"添加计划 \"按钮，创建您的第一个佣金。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for loader while updating the record"
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder for selecting affiliate user roles"
msgid "Select user roles"
msgstr "选择用户角色"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for affiliate user roles"
msgid "Affiliate user roles"
msgstr "联属会员用户角色"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for Getting started step"
msgid "You're all set up and good to go!"
msgstr "一切就绪，可以开始了！"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for commission setup step"
msgid "Commissions"
msgstr "佣金"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for getting started step"
msgid "Getting started"
msgstr "开始"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Skip button label"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Plugin icon alt text in onboarding"
msgid "Affiliate For WooCommerce logo"
msgstr "WooCommerce 联属会员徽标"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Plugin name in onboarding"
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "用于 WooCommerce 的联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful payout snoozed"
msgid "Automatic payout snoozed successfully till next period."
msgstr "自动付款成功延迟至下期。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed payout snoozed"
msgid "Could not schedule automatic payout till the next period."
msgstr "无法将自动付款安排到下一期。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for affiliate name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for payout method"
msgid "Payout method"
msgstr "付款方式"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for unpaid commissions"
msgid "Total unpaid commissions"
msgstr "未付佣金总额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for scheduled commissions"
msgid "Total scheduled commissions"
msgstr "预定佣金总额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to snooze the scheduled payout date"
msgid "Snooze"
msgstr "打盹"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty pending payout message"
msgid "No outstanding payouts."
msgstr "无未支付款项。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout screen headline"
msgid "Pending Payouts"
msgstr "待付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of pending payouts dashboard feature and usage"
msgid "Pending Payouts shows a list of affiliates and their unpaid commissions."
msgstr "待付款显示联属会员及其未支付佣金的列表。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of pending payouts dashboard feature and a new column based on automatic payouts"
msgid "If automatic payouts are enabled, the Total Scheduled Commissions column will show the commissions your affiliates will receive."
msgstr "如果启用了自动支付功能，\"计划总佣金 \"栏将显示联属会员将收到的佣金。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of pending payouts dashboard for automatic payouts"
msgid "Commissions in the Total Scheduled Commissions are calculated based on a few settings: Refund period, Minimum affiliate commission for payout, Maximum commission to pay an affiliate and Automatic payouts include affiliates."
msgstr "计划总佣金 \"中的佣金根据几项设置计算：退款期限、支付联属会员的最低佣金、支付联属会员的最高佣金以及自动支付包括联属会员在内的佣金。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for pending payouts"
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: assets/js/affiliate-search.js:116
msgctxt "self refer alert"
msgid "Are you sure you want to set the affiliate same as the customer? This overrides the setting Affiliate self-refer."
msgstr "您确定要设置与客户相同的联属会员吗？这会覆盖联属会员自我推荐的设置。"

#: assets/js/afwc-affiliate-link.js:55
msgctxt "Success message after copying"
msgid "Copied"
msgstr "复制的"

#: assets/js/afwc-reg-form.js:11
msgctxt "Registration form error message for password mismatch"
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: assets/js/afwc-reg-form.js:33
msgctxt "Registration form success message for user register"
msgid "User registered successfully."
msgstr "用户注册成功。"

#: assets/js/afwc-reg-form.js:55
msgctxt "Prefix for affiliate registration error message"
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: assets/js/afwc-settings.js:22
msgctxt "alert when changing affiliate tracking param name"
msgid "Changing tracking param name will stop affiliate tracking for the existing URL with the current tracking param name. Are you sure you want to continue?"
msgstr "更改跟踪参数名称将停止对使用当前跟踪参数名称的现有 URL 进行联属会员跟踪。您确定要继续吗？"

#: assets/js/afwc-settings.js:191
msgctxt "Media uploader title"
msgid "Select image"
msgstr "选择图像"

#: assets/js/afwc-settings.js:192
msgctxt "Media select button"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: assets/js/afwc-settings.js:228
msgctxt "Media uploader button text"
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: assets/js/afwc-user-profile.js:23
msgid "Are you sure you want to remove this user as an affiliate? Doing this will remove this affiliate and its entire chain from part of the parent-chain relationship of any other affiliate in a multi-tier commission distribution. This change is irreversible."
msgstr "您确定要删除此用户的联属会员身份吗？这样做会将此联属会员及其整个链从多层佣金分配中任何其他联属会员的父链关系中移除。此更改不可逆转。"

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "Campaign tracking link"
msgid "Link: "
msgstr "链接"

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "My account - tooltip title for copying campaign referral link"
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "campaign loading text on my-account"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "description for no campaigns exist"
msgid "No Campaign yet"
msgstr "尚未开展活动"

#. translators: %s: payout method name
#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:61
msgctxt "Success message after affiliate save default payout method"
msgid "Successfully saved and set \"%s\" as default payout method."
msgstr "成功保存并设置\"%s \"为默认支付方式。"

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:64
msgctxt "Success message for payout method setting update"
msgid "Successfully removed the payout method"
msgstr "成功移除支付方式"

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:73
msgctxt "Error message for payout method setting update"
msgid "An error occurred while saving the payout method"
msgstr "保存支付方法时发生错误"

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:113
msgctxt "referral identifier validation message"
msgid "Identifier cannot be empty."
msgstr "标识符不能为空。"

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:117
msgctxt "referral identifier validation message"
msgid "You are already using this identifier."
msgstr "您已经在使用这个标识符。"

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:201
msgctxt "Stripe Connect message"
msgid "Connect with Stripe"
msgstr "与 Stripe 连接"

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:204
msgctxt "Stripe Disconnect message"
msgid "Disconnect from Stripe"
msgstr "断开与 Stripe 的连接"

#: assets/js/wc-analytics/afwc-wc-analytics-extends.js:13
msgctxt "Header for affiliate name in WooCommerce orders report"
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: affiliate-for-woocommerce.php:160
msgctxt "Required plugin notice"
msgid "Affiliate for WooCommerce requires WooCommerce to be activated."
msgstr "WooCommerce 会员需要激活 WooCommerce。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1888
msgctxt "error message while approving an affiliate"
msgid "Something went wrong while approving an affiliate."
msgstr "审批联属会员时出了问题。"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:60
msgctxt "description on how identifier change affect on referral urls"
msgid "Changing the identifier will stop your old referral links from working. Be sure to replace old links with the new ones everywhere after saving."
msgstr "更改标识符后，旧的推荐链接将停止工作。请务必在保存后用新链接替换旧链接。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Referral table name"
msgid "Referral details"
msgstr "转介详情"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "plan name"
msgid "Plan name"
msgstr "计划名称"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:70
msgctxt "Commission group title for order rules"
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-payment-method-commission.php:33
msgctxt "Title for the order payment method commission rule"
msgid "Order - Payment Methods"
msgstr "订购 - 付款方式"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-payment-method-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for the order payment method commission rule"
msgid "Select payment methods"
msgstr "选择付款方式"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:37
msgctxt "Title for the affiliate valid referral orders rule"
msgid "Affiliate - Valid Referral Orders"
msgstr "联属会员 - 有效推荐订单"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:42
msgctxt "Placeholder for the affiliate valid referral orders rule"
msgid "Enter referral order count"
msgstr "输入转介订单数"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:66
msgctxt "Label for equal to operator of affiliate valid referral orders rule"
msgid "="
msgstr "="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:71
msgctxt "Label for not equal to operator of affiliate valid referral orders rule"
msgid "!="
msgstr "!="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-tag-commission.php:33
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "联属会员标签"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:33
msgctxt "Title for referral medium commission rule"
msgid "Medium Referral"
msgstr "中度推荐"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:33
msgctxt "Title for user first order commission rule"
msgid "User First Order"
msgstr "用户首次订购"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-role-commission.php:33
msgctxt "Title for the user role commission rule"
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#. translators: Rule title.
#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:179
msgctxt "Placeholder for commission rule"
msgid "Search for %s"
msgstr "搜索 %s"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-tag-commission.php:36
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for affiliate tags"
msgstr "搜索联属标签"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-attribute-commission.php:43
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for product attributes"
msgstr "搜索产品属性"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:124
msgctxt "Error message for referral order count rule"
msgid "Unable to fetch the total count for valid referral orders"
msgstr "无法获取有效推荐订单的总计数"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:33
msgctxt "Title for parent subscription order commission rule"
msgid "Subscription Parent Order"
msgstr "订阅父订单"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for parent subscription order commission rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "选择是/否"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for parent subscription order commission rule"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for parent subscription order commission rule"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:33
msgctxt "Title for renewal subscription order commission rule"
msgid "Subscription Renewal Order"
msgstr "续订订单"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for renewal subscription order commission rule"
msgid "Set number of renewals"
msgstr "设定续订次数"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:58
msgctxt "Label for equal to operator of renewal subscription order rule"
msgid "="
msgstr "="

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:63
msgctxt "Label for not equal to operator of renewal subscription order rule"
msgid "!="
msgstr "!="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:33
msgctxt "Title for user logged in commission rule"
msgid "User - Logged In"
msgstr "用户 - 已登录"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for user logged in commission rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "选择是/否"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for user logged in commission rule"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for user logged in commission rule"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:259
msgctxt "label for description of enable/disable of the admin summary report email when hpos is disabled"
msgid "This email works only when WooCommerce's HPOS (High-performance order storage) feature is enabled."
msgstr "只有启用 WooCommerce 的 HPOS（高性能订单存储）功能后，此电子邮件才会起作用。"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:159
msgctxt "bookmark welcome page"
msgid "Bookmark this page to find it easily later!"
msgstr "将此页加入书签，以便日后轻松查找！"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:168
msgid "How to give referral coupons to affiliates?"
msgstr "如何向联属会员发放推荐优惠券？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:174
msgid "How to re-calculate the commission in an order?"
msgstr "如何重新计算订单中的佣金？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:183
msgid "Set custom commission for affiliates"
msgstr "为联属会员设置自定义佣金"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:184
msgid "Set custom commission for affiliate tags"
msgstr "为联属标签设置自定义佣金"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:185
msgid "Set custom commission for products"
msgstr "为产品设置自定义佣金"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:186
msgid "Set custom commission for custom product taxonomies - categories, tags, brands, type, etc"
msgstr "为自定义产品分类--类别、标签、品牌、类型等--设置自定义佣金"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:187
msgid "Set custom commissions with 15+ powerful rules"
msgstr "利用 15 种以上的强大规则设置自定义佣金"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Payout via "
msgstr "付款方式"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Store Credit"
msgstr "商店积分"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:198
msgid "How to restrict affiliate commission for products on sale?"
msgstr "如何限制联属会员销售产品的佣金？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:199
msgid "How to generate terms and conditions for affiliates and share them with affiliates?"
msgstr "如何为联属会员生成条款和条件并与联属会员共享？"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:200
msgid "How to promote affiliate links/referral coupons on social media?"
msgstr "如何在社交媒体上推广联盟链接/推荐优惠券？"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:36
msgctxt "Title for the order subtotal commission rule"
msgid "Order - Subtotal"
msgstr "订单 - 小计"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:40
msgctxt "Placeholder for the order subtotal commission rule"
msgid "Set subtotal"
msgstr "设置小计"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:67
msgctxt "Label for equal to operator of order subtotal rule"
msgid "="
msgstr "="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:72
msgctxt "Label for not equal to operator of order subtotal rule"
msgid "!="
msgstr "!="

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:234
msgctxt "Plan description for subscription renewal commission"
msgid "To not issue recurring commissions on subscription renewals: create a new commission plan, add a rule: Subscription Renewal Order >= 0, set the commission = 0, mark it as active and save it. Set this plan at the top to give priority over other plans."
msgstr "要不对订阅续订发放循环佣金： 创建一个新的佣金计划，添加一条规则：订阅续订订单 >= 0，设置佣金 = 0，标记为激活并保存。将此计划设置为最优先，以便优先于其他计划。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Message when there are no affiliates."
msgid "No affiliates yet. Let's get started."
msgstr "还没有联属会员。让我们开始吧"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "instruction to edit affiliate registration form."
msgid "Edit your affiliate registration form (Settings > Affiliate > Registration Form) and link it from your site."
msgstr "编辑联属会员注册表（设置 > 联属会员 > 注册表）并从您的网站进行链接。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to registration form feature"
msgid "Here's how."
msgstr "方法如下"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "instruction to make affiliates via user role through settings."
msgid "or go to Settings > Affiliate > General and select any user roles to automatically make them affiliates."
msgstr "或转到设置 > 联属会员 > 常规，选择任何用户角色，使其自动成为联属会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to make affiliates via user role feature"
msgid "Here's how."
msgstr "方法如下"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to individually making a user as an affiliate feature"
msgid "Here's how."
msgstr "方法如下"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "The affiliate commission is calculated based on the order's subtotal. It does not consider taxes, shipping costs, or discounts from coupons."
msgstr "联盟佣金根据订单小计计算。它不考虑税费、运费或优惠券折扣。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text to view documentation link"
msgid "Learn more: "
msgstr "了解更多信息："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to commissions plan feature"
msgid "How to create custom commission plans"
msgstr "如何创建自定义佣金计划"

#. translators: %s: Background process action name
#: includes/abstracts/class-afwc-migration.php:127
msgctxt "Requirement missing to run the migration process"
msgid "Arguments are not available to run the task: %s"
msgstr "运行任务时没有可用参数：%s"

#. translators: %s: User ID
#: includes/abstracts/class-afwc-migration.php:221
msgctxt "success message on migration of affiliate user data"
msgid "Successfully migrated affiliate with user ID: %s"
msgstr "成功迁移用户 ID 为 %s 的联属会员"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:2073
msgctxt "error message when dismissing notice"
msgid "Required parameter missing."
msgstr "缺少所需参数。"

#: includes/migrations/class-migrate-data.php:267
msgctxt "Disabled description for Affiliate users roles setting"
msgid "This setting is no longer functional because some affiliates are imported from other plugins."
msgstr "由于某些联属会员是从其他插件导入的，因此该设置已不再起作用。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Confirmation before importing affiliate data - line 1"
msgid "After the import, the Affiliate users roles feature will no longer work."
msgstr "导入后，联属用户角色功能将不再工作。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Confirmation before importing affiliate data - line 2"
msgid "Users with the selected affiliate user role will lose their affiliate status, and you’ll need to manually reassign them as affiliates."
msgstr "已选择联属会员用户角色的用户将失去联属会员身份，您需要手动将他们重新指定为联属会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Confirmation before importing affiliate data - line 3"
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "你确定要继续吗？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate import running text in notice"
msgid "Affiliate data import is in progress..."
msgstr "联属会员数据导入正在进行中..."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Import data message"
msgid "Import affiliates with their referral link data from %s."
msgstr "从 %s 导入联属会员及其推荐链接数据。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate data import button"
msgid "Start import"
msgstr "开始导入"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text on migration status"
msgid "Migration completed successfully."
msgstr "迁移成功完成。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Import affiliate button"
msgid "Import affiliates"
msgstr "进口联营公司"

#. translators: 1: Background process action name
#: includes/abstracts/class-afwc-migration.php:148
msgctxt "Logger for affiliate migration batch stopped due to health status"
msgid "Batch stopped due to health status in task: %s"
msgstr "由于任务的健康状况，批次停止：%s"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for referrals report"
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Asking how plugin is doing"
msgid "Is our plugin doing what it promised - helping you expand your reach and boost your sales?"
msgstr "我们的插件是否做到了它所承诺的那样--帮助您扩大影响力并提高销售额？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Positive response button"
msgid "Yes, all good"
msgstr "是的，都很好"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Negative response button"
msgid "Could be better"
msgstr "可以做得更好"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Thank you message for positive feedback"
msgid "Thanks for the love!"
msgstr "感谢您的厚爱！"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Request the user to leave a review"
msgid "Awesome! Mind leaving us a 5-star review? It really motivates us to keep improving and reach more store owners like you."
msgstr "棒极了介意给我们留下 5 星好评吗？这将激励我们不断改进，让更多像您这样的店主受益。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Review response button"
msgid "Yes, I'll rate now!"
msgstr "是的，我现在就评分！"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Apology message for negative feedback"
msgid "We hear you - let's make it better!"
msgstr "我们听到了你们的声音--让我们做得更好！"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Support offer message"
msgid "Thanks for your honesty. Let our support team assist you so you can get back to growing your store hassle-free."
msgstr "感谢您的诚实。让我们的支持团队为您提供帮助，让您可以继续无忧无虑地发展您的店铺。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Support contact button"
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:256
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice title to announce admin summary report"
msgid "📣 Big update"
msgstr "📣 重大更新"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:258
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for explaining admin summary email feature"
msgid "A monthly affiliate program summary email will now be sent to the Affiliate Manager and Store Admin."
msgstr "现在将向联属会员经理和商店管理员发送联属会员计划月度总结电子邮件。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:264
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text stating admin summary email is auto-enabled"
msgid "This email is automatically enabled for you based on your store settings."
msgstr "该电子邮件会根据您的商店设置自动启用。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:265
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Button text to view admin summary email settings"
msgid "Review email"
msgstr "审查电子邮件"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:267
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for stating admin summary email is disabled"
msgid "This email is disabled for you as your store settings do not meet the requirements."
msgstr "由于您的商店设置不符合要求，因此您无法使用此电子邮件。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:268
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Button text to check requirements for enabling admin summary email"
msgid "Review email requirements"
msgstr "审查电子邮件要求"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupon-codes-commission.php:33
msgctxt "Title for order contains coupon codes rule"
msgid "Order - Coupons"
msgstr "订购 - 优惠券"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupon-codes-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for order contains coupon codes rule"
msgid "Search for coupon codes"
msgstr "搜索优惠券代码"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:33
msgctxt "Title for order contains coupons rule"
msgid "Order - Coupons"
msgstr "订购 - 优惠券"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for order contains coupons rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "选择是/否"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for order contains coupons rule"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for order contains coupons rule"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:76
msgctxt "Tracking parameter setting description"
msgid "Use <code>via</code>, <code>buddy</code>, <code>aff</code> or any other word (Default is <code>ref</code>). "
msgstr "使用 <code>via</code>, <code>buddy</code>, <code>aff</code> 或任何其他单词（默认为 <code>ref</code> ）。"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:452
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:52
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Device type label in visits dashboard"
msgid "Device:"
msgstr "设备"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:461
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:61
msgctxt "Browser type label in visits dashboard"
msgid "Browser:"
msgstr "浏览器"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:470
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:70
msgctxt "OS type label in visits dashboard"
msgid "OS:"
msgstr "操作系统"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:479
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:79
msgctxt "Country type label in visits dashboard"
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2396
msgctxt "Visits table header title for medium column"
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2398
msgctxt "Visits table header title for conversion column"
msgid "Converted"
msgstr "改装"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:39
msgctxt "Visits section title"
msgid "Recent Visits"
msgstr "近期访问"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:43
msgctxt "view all text for visits table"
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: templates/my-account/affiliate-visits.php:23
msgctxt "Title for visits dashboard"
msgid "Visits"
msgstr "参观"

#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:112
msgctxt "message to show when no visits data available"
msgid "No data to display"
msgstr "无数据显示"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Visits"
msgstr "参观"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for datetime"
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for medium"
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for landing URL"
msgid "Landing URL"
msgstr "登陆 URL"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title to know if a hit is converted"
msgid "Converted"
msgstr "改装"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for user agent"
msgid "User agent"
msgstr "用户代理"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Browser name label in visits dashboard"
msgid "Browser:"
msgstr "浏览器"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "OS name label in  visits dashboard"
msgid "OS:"
msgstr "操作系统"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "IP address label in visits dashboard"
msgid "IP:"
msgstr "IP："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Country name label in visits dashboard"
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty visits message"
msgid "Visits are unavailable for this date range. Adjust the dates and retry."
msgstr "此日期范围内无法访问。调整日期后重试。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for visits report"
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2395
msgctxt "Visits table header title for date column"
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2397
msgctxt "Visits table header title for landing url column"
msgid "Landing URL"
msgstr "登陆 URL"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2402
msgctxt "Visits table header title for user agent info column"
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:132
msgctxt "Visits table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:135
msgctxt "Visits table load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for setting up affiliates in onboarding"
msgid "Choosing affiliates"
msgstr "选择联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for setting up affiliates in onboarding"
msgid "Set up your affiliate program and allow affiliates to join."
msgstr "建立联属会员计划并允许联属会员加入。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for registration form"
msgid "Registration form"
msgstr "注册表"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for enabling registration form"
msgid "Invite users to sign up as affiliates through the registration form"
msgstr "通过注册表邀请用户注册成为联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Message for default registration form and page created"
msgid "We have automatically created a default form and added it to a page on your site - "
msgstr "我们已自动创建了一个默认表单，并将其添加到您网站的一个页面上。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "View docs link text"
msgid "View Docs"
msgstr "查看文件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to review registration form page"
msgid "Review page"
msgstr "评论页面"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to edit default registration form setting"
msgid "Edit form"
msgstr "编辑表格"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for making existing users as affiliates"
msgid "Use existing users to grow your affiliate network"
msgstr "利用现有用户发展联属网络"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for converting users by user role to affiliate setting"
msgid "Convert users by their user roles"
msgstr "根据用户角色转换用户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for selecting user roles"
msgid "Select user roles to automatically make them your affiliates - "
msgstr "选择用户角色，使其自动成为您的联属会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "View Docs link text"
msgid "View Docs"
msgstr "查看文件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for register as an affiliate setting"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "注册成为联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for register as an affiliate setting"
msgid "Allow existing users to apply as affiliates directly from their My Account page - "
msgstr "允许现有用户直接从 \"我的账户 \"页面申请成为联属会员 - 允许现有用户直接从 \"我的账户 \"页面申请成为联属会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for making individual user as an affiliate"
msgid "You can make existing/individual users as affiliates from their User Profile - "
msgstr "您可以从现有用户/单个用户的 \"用户配置文件 \"中将他们设为联属会员。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for basic settings in onboarding"
msgid "A few essential things we need to set up"
msgstr "我们需要设置的几个基本事项"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for basic settings in onboarding"
msgid "Please set up the following options that are at the core of your affiliate program. If you are not quite sure how you want these options set, go with defaults and change them later."
msgstr "请设置以下作为联属营销计划核心的选项。如果您不太确定如何设置这些选项，请使用默认值，稍后再更改。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for tracking param name setting"
msgid "Tracking parameter name"
msgstr "跟踪参数名称"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Tracking parameter name setting description"
msgid "This will be added to referral URLs to track affiliate traffic. No special characters or numbers allowed. Example link: "
msgstr "这将被添加到推荐 URL 中，以跟踪联盟流量。不允许使用特殊字符或数字。链接示例："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for enabling referral coupons setting"
msgid "Enable use of referral coupons"
msgstr "允许使用推荐优惠券"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for enabling referral coupons setting"
msgid "Let affiliates earn commission when customers use their coupon - even without clicking their link. You can create the coupons later."
msgstr "让联属会员在客户使用他们的优惠券时赚取佣金，即使没有点击他们的链接。您可以稍后创建优惠券。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for affiliate self-refer setting"
msgid "Allow self-referrals"
msgstr "允许自我推荐"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate self-refer setting description"
msgid "Let affiliates earn commission when they buy from your store using their own link or coupon. Turn this off to help prevent misuse or self-referral fraud."
msgstr "让联属会员在使用自己的链接或优惠券从您的商店购物时赚取佣金。关闭此功能有助于防止滥用或自我推荐欺诈。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for affiliate manager email setting"
msgid "Affiliate manager email"
msgstr "联属会员经理电子邮件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder to enter email address for affiliate manager email setting"
msgid "Enter email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate manager email setting description"
msgid "This is the email where you will receive all affiliate program emails and your affiliates will use to contact you. And it'll show as a 'Contact' link in their dashboard. Leave it blank if you don't want to show any contact link."
msgstr "这是您接收所有联属营销计划邮件的邮箱，也是您的联属会员与您联系的邮箱。它将作为 \"联系 \"链接显示在联属会员的仪表板上。如果您不想显示任何联系链接，请将其留空。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for My Account setup note"
msgid "Important: "
msgstr "重要："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "My Account setup note"
msgid "The affiliate dashboard is set up automatically, giving affiliates access to their account, referral links, coupons, and other stats."
msgstr "联属会员仪表板是自动设置的，联属会员可以访问自己的账户、推荐链接、优惠券和其他统计信息。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "My Account setup note"
msgid "You can review/change it later from the settings."
msgstr "您可以稍后从设置中查看/更改。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for setting up commission settings in onboarding"
msgid "Commissions"
msgstr "佣金"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for setting up commission plan in onboarding"
msgid "Set up referral and default commission rate for affiliates."
msgstr "为联属会员设置推荐和默认佣金率。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for cookie duration setting"
msgid "Cookie duration (in days)"
msgstr "Cookie 持续时间（天数）"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Cookie duration setting description"
msgid "Referrals are tracked using browser cookies. Set how long you want to credit affiliates for a sale after someone clicks their link or applies a coupon. Use '0' for same-visit only or 36500 for lifetime."
msgstr "使用浏览器 cookie 跟踪推荐。设置在有人点击联属会员的链接或使用优惠券后，将销售额记入联属会员帐户的时间。使用 \"0 \"表示仅在同一访问期间计入，使用 36500 表示终身计入。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for credit first or last affiliate setting"
msgid "Give commission to the affiliate who"
msgstr "向以下联属会员发放佣金"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for whether to credit first affiliate who referred to the customer"
msgid "First referred the customer"
msgstr "首先介绍客户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for whether to credit last affiliate who referred to the customer"
msgid "Last referred the customer"
msgstr "最后推荐的客户"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Credit first or last affiliate setting description"
msgid "Decide whether to credit the first or last affiliate who referred the customer before a purchase."
msgstr "决定是记入第一个还是最后一个推荐客户购买的联属会员的贷方。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for default commission plan rate"
msgid "Default commission rate"
msgstr "默认佣金率"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder to set default commission rate"
msgid "Set amount"
msgstr "设定金额"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "different type of commission setup description"
msgid "Create unlimited custom commission plans under Affiliate > Plans — based on affiliates, products, referral sources and more."
msgstr "在 \"联属会员\">\"计划 \"下创建无限制的自定义佣金计划--基于联属会员、产品、推荐来源等。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "how commission calculation works description"
msgid "Commissions are calculated on the order subtotal only (excluding taxes, shipping and coupon discounts)."
msgstr "佣金仅按订单小计计算（不包括税费、运费和优惠券折扣）。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for payouts settings in onboarding"
msgid "Payouts"
msgstr "付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for setting up payout settings in onboarding"
msgid "Configure a few settings for commission payouts. Choose your preferred payout methods later in settings."
msgstr "配置佣金支付的一些设置。稍后在设置中选择您喜欢的支付方式。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for refund period setting"
msgid "Refund period (in days)"
msgstr "退款期限（天数）"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Refund period setting description"
msgid "Set how many days to wait before paying commission - just in case the order gets refunded. Enter '0' if you don't offer refunds. Referrals in this period will show how many days are left."
msgstr "设置等待多少天后才支付佣金，以防订单被退款。如果不提供退款，请输入 \"0\"。在此期间的推荐将显示还剩多少天。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for minimum affiliate commission payout setting"
msgid "Minimum affiliate commission for payout"
msgstr "最低联属会员佣金"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Minimum affiliate commission payout setting description"
msgid "An affiliate's earnings must reach this threshold to qualify for a payout. Only referrals from eligible orders will be included."
msgstr "联属会员的收入必须达到这一门槛才有资格获得支付。只有来自符合条件订单的推荐才会包括在内。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Text for supported payout methods"
msgid "Supported Payout Methods"
msgstr "支持的付款方式"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "List of payout methods supported"
msgid "PayPal | Stripe | Coupon | Store Credit"
msgstr "PayPal | Stripe | 优惠券 | 商店积分"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payouts methods configuration note"
msgid "Both automatic and manual payouts are supported. You can configure each method later."
msgstr "支持自动和手动付款。您可以稍后配置每种方法。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Text for automatic payouts supported"
msgid "Automatic Payouts"
msgstr "自动付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Automatic payouts configuration note"
msgid "We've got automatic commission payouts too! You can set them up anytime from the settings."
msgstr "我们还有自动佣金支付功能！您可以随时在设置中进行设置。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for before proceed in onboarding"
msgid "Almost there, few more:"
msgstr "快到了，还有几个："

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for before proceed in onboarding"
msgid "Take note of few more things to do"
msgstr "注意还有几件事要做"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "caching note liner start"
msgid "Important: Review these "
msgstr "重要：查看这些"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "works with caching documentation link text"
msgid "settings to tweak for referral tracking to work with your caching plugin"
msgstr "为使推荐跟踪与缓存插件配合使用而需要调整的设置"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for referral links and caching"
msgid "Recommended: Enable this to test affiliate functionality with your account."
msgstr "建议使用：启用此功能可使用您的账户测试联属会员功能。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for making current user as an affiliate"
msgid "Make me an affiliate"
msgstr "让我成为会员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for Getting started step"
msgid "Affiliate For WooCommerce is ready to run your affiliate program."
msgstr "Affiliate For WooCommerce 已准备好运行您的联盟计划。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for Getting started step"
msgid "We have enabled a few emails for you automatically - "
msgstr "我们已为您自动启用了一些电子邮件功能，包括"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit email settings link label"
msgid "Review all emails"
msgstr "查看所有电子邮件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for viewing settings page"
msgid "You can always visit the plugin's settings to view or modify the other settings - "
msgstr "您可以随时访问插件设置，查看或修改其他设置。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit settings link label"
msgid "Review settings"
msgstr "审查设置"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "View docs text"
msgid "Explore the documentation"
msgstr "探索文档"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Welcome headline on the onboarding"
msgid "Let's kickstart your affiliate program!"
msgstr "让我们来启动您的联盟计划！"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "Glad to have you onboard."
msgstr "很高兴你能加入我们。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "You're now part of 5,000+ smart users growing their business and boosting revenue."
msgstr "您现在是 5000 多名智能用户中的一员，他们正在发展业务并增加收入。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "Click the button below, and we'll walk you through the setup. It only takes a couple of minutes."
msgstr "点击下面的按钮，我们将指导您进行设置。只需几分钟。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "And don't worry, you can modify these later at anytime."
msgstr "别担心，您以后可以随时修改这些内容。"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Start button label"
msgid "I'm ready, let's get started"
msgstr "我准备好了，开始吧"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Skip button label"
msgid "Skip this and go to Dashboard"
msgstr "跳过此处，转至仪表板"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for basic setting steps"
msgid "Essential settings"
msgstr "基本设置"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for payout settings setup step"
msgid "Payouts"
msgstr "付款"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for affiliate setup step"
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Onboarding complete button label"
msgid "Ready to roll - open dashboard"
msgstr "准备就绪 - 打开仪表板"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Save and next screen button label"
msgid "Save & Next"
msgstr "保存和下一步"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:472
msgctxt "error message for missing update action"
msgid "Parameter is missing."
msgstr "参数丢失。"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:496
msgctxt "success message on feedback option update"
msgid "Feedback option updated"
msgstr "更新了反馈选项"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Rule selection"
msgid "Select rule"
msgstr "选择规则"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Operator selection"
msgid "Select operator"
msgstr "选择操作员"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Rule condition selection"
msgid "Rule condition"
msgstr "规则条件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Rule group condition selection"
msgid "Rule group condition"
msgstr "规则组条件"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Question asking user opinion about plugin"
msgid "Happy with the Affiliate plugin?"
msgstr "对 Affiliate 插件满意吗？"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaign status selection label"
msgid "Select campaign status"
msgstr "选择活动状态"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaign ID label"
msgid "Campaign ID"
msgstr "活动 ID"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaign Status label"
msgid "Campaign Status"
msgstr "活动状态"

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:22
msgctxt "Table label for referrals table in affiliate dashboard"
msgid "Affiliate Referrals"
msgstr "联属会员推荐"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "context behind contact links on plans dashboard"
msgid "Click to log in and share your requirements. We'll help set things up"
msgstr "点击登录并分享您的需求。我们将帮助设置"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "contactsupport link to offer help on setting up commission plans"
msgid "Need help? Let us handle the setup"
msgstr "需要帮助？让我们帮您设置"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label to save commission plan order once sorted"
msgid "Save plan order"
msgstr "保存计划订单"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label to save commission plan order once sorted"
msgid "Drag the plans to change the order"
msgstr "拖动图纸更改顺序"

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "Campaign list label"
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"
